{"id": 36401, "titulo": "En votaci\u00f3n la petici\u00f3n formulada en orden a clausurar el debate del proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n, que establece un procedimiento especial para hacer efectiva la responsabilidad civil del Estado respecto de personas que hayan sido v\u00edctimas de lesiones, mutilaciones o muerte, en el contexto de movilizaciones sociales, correspondiente al bolet\u00edn N\u00b0 13854-17, de conformidad a lo dispuesto en el art\u00edculo 138 del Reglamento de la Corporaci\u00f3n.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 15, 0, 0, 0, 1, 166, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 13, "EVOP": 3, "PS": 15, "DC": 8, "PC": 7, "RN": 12, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 3, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 3, "UDI": 1, "RN": 1}, "En contra": {"UDI": 18, "RN": 14, "EVOP": 2, "PR": 1, "FRVS": 1, "IND": 3, "PS": 2}}, {"Ausentes": {"RN": 6, "UDI": 7, "EVOP": 1, "PC": 1, "DC": 4, "PPD": 1, "IND": 1}}, [["RN", "PC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 40, "CV": 16, "AD": 24, "SC": 6}, "Abstienen": {"SC": 2, "CV": 3}, "En contra": {"CV": 37, "UC": 3, "AD": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 14, "AD": 1, "UC": 5, "SC": 1}}, [["CV", "AD"]]]}