{"id": 36402, "titulo": "En votaci\u00f3n la petici\u00f3n formulada por la Comisi\u00f3n Especial Investigadora de los actos del Gobierno y de las polic\u00edas en el marco del control del orden p\u00fablico, que hayan significado afectaci\u00f3n o violaci\u00f3n de los derechos humanos de civiles desde el 28 de octubre de 2019 en adelante (CEI 44), en orden a prorrogar el plazo de su funcionamiento, por otros 30 d\u00edas, a contar del 10 de julio de 2021, ya que existen varias audiencias pendientes que son esenciales para el cabal cumplimiento del mandato que se le confiri\u00f3.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 15, 0, 0, 0, 1, 166, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 15, "PS": 17, "DC": 12, "UDI": 2, "PC": 7, "RN": 6, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "EVOP": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 2, "UDI": 1, "RN": 6, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 20, "RN": 19, "EVOP": 3, "IND": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"RN": 2, "PC": 1, "UDI": 3, "IND": 3}}, [["RN", "PC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 48, "SC": 7, "CV": 10, "AD": 25}, "Abstienen": {"CV": 10}, "En contra": {"CV": 44}}, {"Ausentes": {"CV": 6, "AD": 1, "SC": 2}}, [["CV", "AD"]]]}