{"id": 36403, "titulo": "Modifica la Carta Fundamental para restablecer el voto obligatorio en las elecciones populares", "subtitulo": "1. En votaci\u00f3n particular el art\u00edculo \u00fanico en los t\u00e9rminos propuestos por la Comisi\u00f3n de Gobierno Interior tanto en su primer como en su segundo informe, que requiere para su aprobaci\u00f3n del voto favorable de 92 diputadas y diputados, con la salvedad de las frases \u201clas personas mayores de 75 a\u00f1os y\u201d, \u201cy las personas en situaci\u00f3n de discapacidad o dependencia\u201d, \u201cy los ciudadanos extranjeros avecindados en Chile que estuvieren habilitados para sufragar\u201d, todas contenidas en la letra b) del numeral 1) del art\u00edculo \u00fanico, cuyas votaciones separadas han sido solicitadas.", "fecha": [2021, 6, 15, 0, 0, 0, 1, 166, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "3/5 del total", "nquorum": 93, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 18, "EVOP": 5, "PS": 17, "DC": 12, "PC": 7, "RN": 16, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 2, "RN": 6, "PLR": 1}, "En contra": {"UDI": 21, "EVOP": 1, "RN": 9, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"RN": 2, "PC": 1, "UDI": 3}}, [["RN", "PC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 48, "CV": 23, "SC": 9, "AD": 25}, "Abstienen": {"CV": 9}, "En contra": {"CV": 33}}, {"Ausentes": {"CV": 5, "AD": 1}}, [["CV", "AD"]]]}