{"id": 36405, "titulo": "Modifica la Carta Fundamental para restablecer el voto obligatorio en las elecciones populares", "subtitulo": "3. En votaci\u00f3n particular la frase \u201cy las personas en situaci\u00f3n de discapacidad o dependencia\u201d, contenida en la letra b) del numeral 1) del art\u00edculo \u00fanico, cuya votaci\u00f3n separada ha sido solicitada por el diputado se\u00f1or Undurraga, que consta en la p\u00e1gina 1 del comparado, que requiere para su aprobaci\u00f3n del voto favorable de 92 diputadas y diputados.", "fecha": [2021, 6, 15, 0, 0, 0, 1, 166, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "3/5 del total", "nquorum": 93, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 11, "PC": 6, "RD": 6, "PS": 7, "RN": 5, "PEV": 1, "PH": 1, "PL": 1, "PPD": 2, "PR": 1, "FRVS": 1, "IND": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 3, "UDI": 3, "RN": 15, "PPD": 1, "PR": 3, "FRVS": 1, "IND": 6, "PC": 1, "PS": 1, "DC": 1, "CS": 1}, "En contra": {"UDI": 20, "IND": 10, "PS": 9, "PL": 1, "RN": 11, "PPD": 4, "EVOP": 3, "CO": 2, "FRVS": 1, "PLR": 1, "CS": 3}}, {"Ausentes": {"RN": 2, "PC": 1, "UDI": 3}}, [["RN", "PC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 24, "AD": 13, "CV": 5, "SC": 4}, "Abstienen": {"CV": 23, "UC": 7, "AD": 4, "SC": 2}, "En contra": {"CV": 37, "UC": 17, "SC": 3, "AD": 8}}, {"Ausentes": {"CV": 5, "AD": 1}}, [["CV", "AD"]]]}