{"id": 36421, "titulo": "Sobre garant\u00edas y protecci\u00f3n integral de los derechos de la ni\u00f1ez y adolescencia", "subtitulo": "En votaci\u00f3n el informe de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00eddo en el proyecto de ley, iniciado en mensaje, sobre sistema de garant\u00edas de los derechos de la ni\u00f1ez.", "fecha": [2021, 6, 16, 0, 0, 0, 2, 167, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "4/7 del total", "nquorum": 89, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 3, "IND": 19, "PS": 16, "DC": 9, "PC": 6, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 5, "RN": 9, "EVOP": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 1, "DC": 2, "UDI": 8, "RN": 1}, "En contra": {"UDI": 11, "RN": 18, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"RN": 5, "PS": 1, "UDI": 4, "PPD": 2, "PC": 2, "EVOP": 1, "DC": 1, "FRVS": 1, "IND": 1}}, [["RN", "PC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 20, "UC": 41, "SC": 9, "AD": 23}, "Abstienen": {"CV": 10, "UC": 2}, "En contra": {"CV": 30}}, {"Ausentes": {"CV": 10, "UC": 5, "AD": 3}}, [["CV", "AD"]]]}