{"id": 36447, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica acoger las medidas propuestas del Colegio M\u00e9dico A. G.  agrupadas en el Plan \u201cVivos nos necesitamos\u201d y disponer de manera inmediata la suspensi\u00f3n del pase de movilidad y la aplicaci\u00f3n del cortocircuito epid\u00e9mico.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 6, "PL": 1, "RD": 6, "PC": 5, "PS": 13, "DC": 3, "PEV": 1, "PPD": 2, "PH": 1, "PR": 2, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"DC": 7, "IND": 9, "RN": 6, "PPD": 4, "UDI": 5, "PR": 2, "PL": 1, "PS": 1}, "En contra": {"UDI": 14, "EVOP": 6, "RN": 21, "IND": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "PC": 2, "PS": 1, "RN": 2, "IND": 1}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 24, "SC": 4, "AD": 19}, "Abstienen": {"UC": 18, "SC": 2, "CV": 13, "AD": 2}, "En contra": {"CV": 43, "SC": 2}}, {"Ausentes": {"CV": 6, "AD": 2, "UC": 1, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}