{"id": 36441, "titulo": "Declara feriado nacional el d\u00eda 24 de junio de cada a\u00f1o, D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas.", "subtitulo": "En votaci\u00f3n el informe de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00eddo en el proyecto de ley, iniciado en mensaje y mociones refundidos, que establece feriado legal el 24 de junio de cada a\u00f1o, D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas.", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 63, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 17, "EVOP": 6, "DC": 11, "IND": 14, "PC": 6, "RN": 29, "PL": 1, "RD": 6, "PPD": 7, "PS": 14, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 2}, "Abstienen": {}, "En contra": {"IND": 1}}, {"Ausentes": {"IND": 5, "UDI": 7, "PS": 2, "RN": 3, "PL": 1, "PC": 1, "FRVS": 1, "DC": 1, "PLR": 1, "CS": 1}}, [["PS", "RN"], ["UDI", "PC"], ["CS", "UDI"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 55, "UC": 41, "SC": 6, "AD": 21}, "Abstienen": {}, "En contra": {"CV": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 6, "CV": 11, "SC": 3, "AD": 3}}, [["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["AD", "CV"], ["AD", "CV"]]]}