{"id": 36448, "titulo": "Condenar las declaraciones del candidato del Partido Comunista de Chile a la Presidencia de la Rep\u00fablica, se\u00f1or Daniel Jadue Jadue, en orden a solicitar un estatuto de garant\u00edas democr\u00e1ticas al Partido Dem\u00f3crata Cristiano y el Ej\u00e9rcito de Chile.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 19, "EVOP": 6, "RN": 26, "IND": 7, "PS": 1}, "Abstienen": {"DC": 10, "IND": 7, "PS": 9, "PPD": 3, "PR": 4, "PL": 1, "FRVS": 1}, "En contra": {"IND": 5, "RD": 6, "PC": 5, "PS": 4, "PPD": 3, "PEV": 1, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 3}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "PC": 2, "PL": 1, "PS": 1, "RN": 3, "IND": 1}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 55, "SC": 2, "UC": 2}, "Abstienen": {"UC": 31, "SC": 3, "AD": 1}, "En contra": {"UC": 8, "AD": 20, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"CV": 7, "AD": 2, "UC": 2, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}