{"id": 36443, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica disponer un estudio acerca del impacto de la migraci\u00f3n rural hacia las ciudades, en los t\u00e9rminos que se propone.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 15, "IND": 18, "EVOP": 6, "DC": 10, "RN": 27, "PL": 2, "RD": 6, "PC": 5, "PPD": 5, "PS": 13, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"UDI": 1, "PPD": 1, "IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 7, "PC": 2, "PS": 2, "RN": 2, "IND": 1}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 52, "UC": 40, "SC": 7, "AD": 21}, "Abstienen": {"CV": 1, "UC": 1, "SC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "AD": 2, "UC": 2, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}