{"id": 36454, "titulo": "Declara feriado nacional el d\u00eda 24 de junio de cada a\u00f1o, D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas.", "subtitulo": "2.- En votaci\u00f3n la observaci\u00f3n n\u00famero 2 (supresiva) de S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica reca\u00edda en el art\u00edculo 2 del texto aprobado por el Congreso Nacional.", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 63, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 19, "IND": 15, "EVOP": 6, "DC": 10, "PC": 5, "RN": 24, "PL": 1, "RD": 6, "PPD": 6, "PS": 12, "PR": 4, "CO": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"PS": 1, "IND": 1}, "En contra": {"PEV": 1, "PH": 1, "PL": 1, "PS": 1, "RN": 1, "IND": 3, "FRVS": 2}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "PS": 1, "RN": 4, "PC": 2, "IND": 1}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 53, "UC": 37, "SC": 5, "AD": 18}, "Abstienen": {"UC": 1, "SC": 1}, "En contra": {"SC": 2, "UC": 4, "CV": 1, "AD": 3}}, {"Ausentes": {"CV": 8, "UC": 1, "AD": 2, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}