{"id": 36455, "titulo": "Declara feriado nacional el d\u00eda 24 de junio de cada a\u00f1o, D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas.", "subtitulo": "3.- En votaci\u00f3n la observaci\u00f3n n\u00famero 3 (aditiva) de S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica que incorpora un art\u00edculo transitorio nuevo al proyecto.", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 64, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 19, "IND": 17, "EVOP": 6, "DC": 10, "PC": 5, "RN": 25, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 5, "PS": 13, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"PS": 1, "PPD": 1}, "En contra": {"RN": 1, "IND": 2, "FRVS": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "PS": 1, "RN": 3, "PC": 2, "IND": 1}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 54, "UC": 39, "SC": 7, "AD": 20}, "Abstienen": {"UC": 2}, "En contra": {"CV": 1, "UC": 1, "AD": 1, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 7, "UC": 1, "AD": 2, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}