{"id": 36450, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados manifiesta su total repudio al asesinato de la Subinspectora de l Polic\u00eda de Investigaciones de Chile, Valeria Vivanco Caru, as\u00ed como su preocupaci\u00f3n por el creciente n\u00famero de funcionarios policiales que son v\u00edctimas de hechos delictuales. Asimismo, solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica instruir la concesi\u00f3n de un ascenso extraordinario p\u00f3stumo a la exfuncionaria se\u00f1alada. y una pensi\u00f3n de gracia en favor de su madre.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 19, "IND": 18, "EVOP": 6, "DC": 9, "RN": 26, "PL": 2, "RD": 6, "PC": 4, "PS": 13, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "PC": 3, "PS": 2, "RN": 3, "DC": 1, "IND": 1}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 55, "UC": 40, "SC": 8, "AD": 19}, "Abstienen": {"AD": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 7, "AD": 3, "UC": 3, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}