{"id": 36451, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados condena todos los actos de persecuci\u00f3n pol\u00edtica llevados a cabo por el r\u00e9gimen de Daniel Ortega en Nicaragua.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 17, 0, 0, 0, 3, 168, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 19, "EVOP": 6, "DC": 10, "IND": 13, "RN": 26, "PL": 2, "RD": 6, "PS": 14, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "FRVS": 2, "CO": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"IND": 5, "PC": 4, "CO": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "PC": 3, "PS": 1, "RN": 3, "PR": 1, "IND": 2}}, [["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["CS", "UDI"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PC"], ["RN", "DC"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 54, "UC": 40, "SC": 5, "AD": 14}, "Abstienen": {"UC": 1, "AD": 6, "SC": 3}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 8, "AD": 3, "UC": 2, "SC": 1}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}