{"id": 36471, "titulo": "Proh\u00edbe la instalaci\u00f3n y funcionamiento de centrales termoel\u00e9ctricas a carb\u00f3n en todo el pa\u00eds, a contar de la fecha que indica", "subtitulo": "En votaci\u00f3n particular el art\u00edculo \u00fanico en los t\u00e9rminos propuestos por la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Recursos Naturales tanto en su primer como en su segundo informe.", "fecha": [2021, 6, 22, 0, 0, 0, 1, 173, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 73, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 18, "PS": 15, "DC": 12, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "RN": 7, "PEV": 1, "UDI": 3, "PR": 4, "PH": 1, "EVOP": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 3}, "Abstienen": {"UDI": 19, "EVOP": 3, "RN": 22, "IND": 1, "PS": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"RN": 2, "UDI": 2, "EVOP": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "PS": 1, "EVOP": 1, "RN": 2}}, [["CS", "RN"], ["PC", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 46, "SC": 9, "AD": 25, "CV": 13}, "Abstienen": {"CV": 46, "UC": 1}, "En contra": {"CV": 5}}, {"Ausentes": {"CV": 5, "UC": 1}}, [["AD", "CV"], ["AD", "CV"]]]}