{"id": 36472, "titulo": "Proh\u00edbe la instalaci\u00f3n y funcionamiento de centrales termoel\u00e9ctricas a carb\u00f3n en todo el pa\u00eds, a contar de la fecha que indica", "subtitulo": "En votaci\u00f3n la indicaci\u00f3n renovada de los diputados se\u00f1ores Calisto, Rey, Mellado y Torrealba, para incorporar un art\u00edculo transitorio nuevo.", "fecha": [2021, 6, 22, 0, 0, 0, 1, 173, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 73, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "IND": 9, "EVOP": 5, "RN": 27, "DC": 4, "PS": 1, "PR": 1, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 1, "RN": 2, "DC": 3, "PS": 2, "FRVS": 1, "PPD": 1}, "En contra": {"PS": 14, "DC": 5, "IND": 9, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "RN": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "RN": 3, "EVOP": 1}}, [["CS", "RN"], ["PC", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 60, "UC": 8, "SC": 4}, "Abstienen": {"SC": 1, "CV": 2, "UC": 6, "AD": 1}, "En contra": {"UC": 34, "SC": 4, "AD": 24, "CV": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 6}}, [["AD", "CV"], ["AD", "CV"]]]}