{"id": 36489, "titulo": "Modifica diversos cuerpos legales para ampliar la responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas, y regular el ejercicio de la acci\u00f3n penal, respecto de los delitos contra el orden socioecon\u00f3mico que indica", "subtitulo": "Art\u00edculos 42; 47, inciso quinto; 49 N\u00b0 1) y N\u00b0 10) en lo que se refiere al art\u00edculo 415 ter y 415 octies; art\u00edculo 50 N\u00b0 1) y 2); art\u00edculo 51, numeral 21) y 29); art\u00edculo 61 y el art\u00edculo 62.", "fecha": [2021, 6, 23, 0, 0, 0, 2, 174, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "4/7 del total", "nquorum": 89, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "EVOP": 6, "PS": 17, "DC": 11, "IND": 17, "PC": 8, "RN": 31, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"IND": 1, "UDI": 2, "RN": 1, "DC": 1}}, [["IND", "PPD"], ["RN", "PPD"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 65, "UC": 43, "SC": 9, "AD": 26}, "Abstienen": {"UC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "CV": 3}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"]]]}