{"id": 36497, "titulo": "Solicitud formulada por S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica para prorrogar hasta el d\u00eda 30 de septiembre de 2021 la vigencia del estado de excepci\u00f3n constitucional de cat\u00e1strofe, por calamidad p\u00fablica, en el territorio de Chile, declarado por decreto supremo N\u00b0 104, de 18 de marzo de 2020, del Ministerio del Interior y Seguridad P\u00fablica, y sus modificaciones, en virtud de lo dispuesto en el art\u00edculo 41, inciso segundo, de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 24, 0, 0, 0, 3, 175, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 15, "EVOP": 3, "UDI": 2, "DC": 11, "PC": 6, "RN": 27, "PL": 2, "PS": 11, "PPD": 5, "RD": 3, "PEV": 1, "PH": 1, "FRVS": 3, "CS": 3}, "Abstienen": {"PR": 4, "RD": 1, "CS": 1}, "En contra": {"UDI": 16, "PS": 5, "IND": 5, "RD": 2, "EVOP": 3, "DC": 1, "PPD": 1, "RN": 3, "CO": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "RN": 3, "PC": 2, "PS": 1}}, [["PC", "UDI"], ["RN", "PPD"], ["UDI", "CO"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 35, "CV": 34, "SC": 7, "AD": 17}, "Abstienen": {"UC": 4, "AD": 2}, "En contra": {"CV": 25, "UC": 7, "SC": 2, "AD": 4}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "AD": 2, "UC": 1}}, [["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"]]]}