{"id": 36505, "titulo": "Solicitud del diputado se\u00f1or Leopoldo P\u00e9rez para remitir a la Comisi\u00f3n de Mineria y Energ\u00eda, una vez despachado por la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Recursos Naturales, el proyecto de ley iniciado en moci\u00f3n de las diputadas se\u00f1oras P\u00e9rez, do\u00f1a Joanna; Cicardini, y Hernando, y de los diputados se\u00f1ores Castro, don Juan Luis; Celis, don Ricardo; Monsalve; P\u00e9rez, don Jos\u00e9; Silber; Vel\u00e1squez, don Esteban, y Verdessi, que \"Regula la construcci\u00f3n, instalaci\u00f3n y operaci\u00f3n, su impacto  ambiental  y  la  fiscalizaci\u00f3n  de complejos  de  aerogeneradores  de energ\u00eda  el\u00e9ctrica\".", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 18, "IND": 11, "RN": 30, "PL": 2, "PS": 5, "EVOP": 5, "DC": 5, "PPD": 3, "PR": 1, "FRVS": 2}, "Abstienen": {"PR": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"PC": 9, "IND": 6, "RD": 5, "PPD": 3, "PS": 10, "PEV": 1, "PH": 1, "CO": 2, "DC": 4, "PR": 1, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "IND": 3, "EVOP": 1, "PS": 2, "DC": 3, "RN": 4, "PPD": 1, "PR": 1, "FRVS": 1, "RD": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 55, "SC": 6, "UC": 19, "AD": 2}, "Abstienen": {"UC": 1, "CV": 1}, "En contra": {"AD": 23, "SC": 3, "UC": 20}}, {"Ausentes": {"CV": 15, "UC": 8, "AD": 2}}, []]}