{"id": 36515, "titulo": "Reajusta el monto del ingreso m\u00ednimo mensual, as\u00ed como la asignaci\u00f3n familiar y maternal, y el subsidio familiar, y otorga ayudas extraordinarias para las familias en contexto del Covid-19", "subtitulo": "Proposici\u00f3n formulada por la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00edda en el proyecto de ley, iniciado en mensaje, que \u201cReajusta el monto del ingreso m\u00ednimo mensual, as\u00ed como la asignaci\u00f3n familiar y maternal, y el subsidio familiar, y otorga ayudas extraordinarias para las familias en contexto del Covid-19\u201d.", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 75, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 25, "IND": 13, "EVOP": 6, "PS": 12, "DC": 10, "RN": 33, "PL": 2, "PPD": 6, "PR": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1}, "Abstienen": {"PC": 9, "RD": 5, "PS": 4, "PPD": 1, "PEV": 1, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "PR": 1, "IND": 5, "CS": 4}, "En contra": {"PS": 1, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"DC": 2, "RN": 1, "PR": 1, "RD": 1, "UDI": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 69, "UC": 36, "SC": 4, "AD": 3}, "Abstienen": {"AD": 23, "UC": 6, "SC": 5}, "En contra": {"UC": 3}}, {"Ausentes": {"UC": 3, "CV": 2, "AD": 1}}, []]}