{"id": 36514, "titulo": "Solicita a S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica la incorporaci\u00f3n del Covid-19 al R\u00e9gimen General de Garant\u00edas Expl\u00edcitas (GES), al AUGE, tambi\u00e9n conocido como Plan de Acceso Universal de Garant\u00edas Expl\u00edcitas, y a la ley 20.850 denominada \u201cLey Ricarte Soto\u201d.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 25, "IND": 20, "EVOP": 6, "PS": 17, "PC": 9, "RN": 28, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 7, "DC": 9, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 4}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"DC": 3, "RN": 2, "PR": 1, "RD": 1, "UDI": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 64, "UC": 44, "SC": 9, "AD": 26}, "Abstienen": {"CV": 4}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 4, "CV": 3, "AD": 1}}, []]}