{"id": 36513, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados manifiesta el m\u00e1s absoluto rechazo a todo tipo de discriminaci\u00f3n y a todo acto de intolerancia que provengan de autoridades y candidatos a cargo p\u00fablicos.  Asimismo, solicita al candidato a la Presidencia se\u00f1or Daniel Jadue que de forma p\u00fablica y categ\u00f3rica desmienta las afirmaciones vertidas en la rese\u00f1a biogr\u00e1fica de su anuario escolar, que lo catalogan como antisemita.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "EVOP": 6, "RN": 33, "IND": 8, "PS": 1, "PR": 1, "FRVS": 1, "DC": 4, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 4, "PPD": 5, "DC": 5, "UDI": 1, "PS": 4, "PR": 1}, "En contra": {"IND": 8, "PS": 11, "DC": 1, "PC": 9, "RD": 5, "PPD": 2, "PEV": 1, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "DC": 2, "PS": 1, "RN": 1, "PR": 2, "RD": 1, "UDI": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 67, "SC": 3, "UC": 8, "AD": 1}, "Abstienen": {"SC": 2, "UC": 16, "CV": 2}, "En contra": {"UC": 18, "AD": 25, "SC": 4}}, {"Ausentes": {"UC": 6, "CV": 2, "AD": 1}}, []]}