{"id": 36516, "titulo": "Establece fuero laboral y un descanso compensatorio para las trabajadoras y los trabajadores de la salud, en contexto de estado de excepci\u00f3n constitucional por pandemia de Covid-19, en las condiciones y con los efectos y excepciones que se\u00f1ala", "subtitulo": "Art\u00edculo 1 del proyecto de ley con la indicaci\u00f3n renovada del diputado se\u00f1or Schalper que sustituye su inciso primero.", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 75, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 7, "RN": 23, "EVOP": 4, "FRVS": 1, "PR": 1, "IND": 2, "DC": 1, "PLR": 1}, "Abstienen": {"EVOP": 2, "UDI": 17, "RN": 3, "IND": 4}, "En contra": {"IND": 13, "PS": 17, "DC": 10, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 7, "RN": 7, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "CO": 2, "UDI": 1, "FRVS": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"DC": 1, "RN": 1, "PR": 1, "RD": 1, "UDI": 1, "IND": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 36, "AD": 1, "UC": 2, "SC": 1}, "Abstienen": {"CV": 24, "SC": 2}, "En contra": {"UC": 43, "SC": 6, "AD": 25, "CV": 9}}, {"Ausentes": {"UC": 3, "CV": 2, "AD": 1}}, []]}