{"id": 36519, "titulo": "Establece fuero laboral y un descanso compensatorio para las trabajadoras y los trabajadores de la salud, en contexto de estado de excepci\u00f3n constitucional por pandemia de Covid-19, en las condiciones y con los efectos y excepciones que se\u00f1ala", "subtitulo": "Art\u00edculo 2 del proyecto de ley con la indicaci\u00f3n renovada del diputado J\u00fcrgensen que sustituye su inciso segundo.", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 75, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 6, "IND": 3, "RN": 24, "PS": 1, "PL": 1, "PLR": 1}, "Abstienen": {"UDI": 11, "EVOP": 5, "RN": 5, "PR": 2, "FRVS": 1, "IND": 3}, "En contra": {"PS": 15, "DC": 10, "UDI": 8, "PC": 9, "PL": 1, "IND": 13, "RD": 5, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "EVOP": 1, "CO": 2, "RN": 4, "FRVS": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"IND": 1, "DC": 2, "PS": 1, "RN": 1, "RD": 1, "UDI": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 32, "SC": 1, "UC": 3}, "Abstienen": {"CV": 21, "UC": 2, "AD": 1, "SC": 3}, "En contra": {"UC": 39, "CV": 16, "AD": 25, "SC": 5}}, {"Ausentes": {"UC": 4, "CV": 2, "AD": 1}}, []]}