{"id": 36535, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputadas y Diputados expresa su preocupaci\u00f3n por la falta de celeridad en el proceso de investigaci\u00f3n de los delitos cometidos por agentes del Estado en contra de Fabiola Campillai y solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica enviar al Ministerio P\u00fablico todos los antecedentes de que disponga su gobierno para colaborar con la investigaci\u00f3n, entregando adem\u00e1s un apoyo estatal adecuado para efectos de reparaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 2, "IND": 11, "DC": 6, "PC": 5, "RN": 13, "PL": 1, "RD": 4, "PS": 9, "EVOP": 1, "PEV": 1, "PPD": 2, "PH": 1, "PR": 3, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"UDI": 9, "RN": 13}, "En contra": {"UDI": 1}}, {"Ausentes": {"EVOP": 5, "PS": 6, "UDI": 10, "IND": 7, "DC": 5, "PC": 3, "PPD": 3, "RN": 5, "PR": 1, "PL": 1, "FRVS": 1, "RD": 1}}, [["CS", "RN"], ["PPD", "PLR"], ["IND", "RD"], ["UDI", "DC"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["PS", "RN"], ["RN", "PC"], ["UDI", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 18, "UC": 23, "SC": 6, "AD": 19}, "Abstienen": {"CV": 22}, "En contra": {"CV": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 21, "UC": 19, "SC": 3, "AD": 5}}, [["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"]]]}