{"id": 36532, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica emprender un camino real hacia una reparaci\u00f3n y justicia para todos y todas las v\u00edctimas del vandalismo ocurrido durante las manifestaciones en Santiago Centro y otros sectores del territorio nacional.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 6, 29, 0, 0, 0, 1, 180, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 3, "IND": 4, "UDI": 10, "RN": 25, "PL": 1, "DC": 5, "PR": 1, "PS": 2, "FRVS": 1}, "Abstienen": {"DC": 1, "RD": 4, "RN": 1, "PS": 6, "PR": 2, "CO": 2, "IND": 4, "CS": 2}, "En contra": {"PC": 4, "PEV": 1, "PH": 1, "IND": 2, "RD": 1, "PPD": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 12, "IND": 8, "PS": 7, "DC": 5, "PC": 4, "PPD": 4, "RN": 5, "PR": 1, "EVOP": 3, "PL": 1, "FRVS": 2, "CS": 1}}, [["CS", "RN"], ["PPD", "PLR"], ["IND", "RD"], ["UDI", "DC"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["PS", "RN"], ["RN", "PC"], ["UDI", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 40, "SC": 2, "UC": 9, "AD": 1}, "Abstienen": {"UC": 10, "AD": 10, "CV": 1, "SC": 1}, "En contra": {"AD": 6, "SC": 3, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 21, "UC": 22, "SC": 3, "AD": 7}}, [["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"]]]}