{"id": 36544, "titulo": "Establece medidas para incentivar la protecci\u00f3n de los derechos de los consumidores", "subtitulo": "Proposici\u00f3n formulada por la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00edda en el proyecto de ley, iniciado en mensaje, que \u201cEstablece medidas para incentivar la protecci\u00f3n de los derechos de los consumidores\u201d.", "fecha": [2021, 6, 30, 0, 0, 0, 2, 181, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 63, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 3, "PS": 15, "UDI": 17, "DC": 8, "IND": 18, "PC": 9, "RN": 28, "PL": 2, "RD": 4, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "IND": 2, "DC": 4, "RN": 6, "PS": 2, "EVOP": 3, "PPD": 2, "RD": 1, "FRVS": 1}}, [["UDI", "RD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 53, "UC": 39, "SC": 8, "AD": 24}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 17, "UC": 9, "AD": 2, "SC": 1}}, [["CV", "AD"]]]}