{"id": 36558, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica que no incorpore  a Gendarmer\u00eda de Chile en el futuro proyecto que crear\u00e1 el nuevo Ministerio de Seguridad P\u00fablica, a fin que mantenga su dependencia del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 1, 0, 0, 0, 3, 182, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 15, "UDI": 6, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 3, "DC": 7, "PPD": 5, "PS": 11, "RN": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 4, "RN": 6, "UDI": 2, "PS": 2, "IND": 2, "DC": 1, "CO": 1, "RD": 1}, "En contra": {"UDI": 6, "RN": 15, "EVOP": 2, "RD": 1, "IND": 1}}, {"Ausentes": {"DC": 2, "IND": 1, "UDI": 8, "RN": 5, "PC": 1}}, [["PS", "RN"], ["UDI", "PPD"], ["IND", "PPD"], ["PLR", "PS"], ["UDI", "DC"], ["RN", "PS"], ["CO", "RN"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "RD"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 35, "CV": 11, "SC": 8, "AD": 20}, "Abstienen": {"CV": 13, "UC": 3, "AD": 3}, "En contra": {"CV": 24, "AD": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "SC": 1, "CV": 13, "AD": 1}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}