{"id": 36555, "titulo": "Petici\u00f3n formulada por 55 se\u00f1oras y se\u00f1ores diputados para citar al Ministro de Salud, don Enrique Paris Mancilla, en conformidad con lo dispuesto en el art\u00edculo 52 N\u00b0 1 letra b) de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica, y las disposiciones del Libro Tercero T\u00edtulo V, del Reglamento de la C\u00e1mara de Diputados, con el objeto de formularle preguntas en relaci\u00f3n a materias vinculadas al ejercicio de su cargo, de acuerdo al cuestionario tem\u00e1tico adjunto.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 1, 0, 0, 0, 3, 182, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 12, "UDI": 1, "DC": 8, "PC": 6, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 4, "PS": 13, "RN": 1, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "FRVS": 3, "CO": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 1, "RN": 1, "IND": 2}, "En contra": {"UDI": 11, "EVOP": 5, "RN": 22, "IND": 4}}, {"Ausentes": {"IND": 1, "UDI": 10, "RN": 6, "PPD": 1, "PC": 3, "DC": 2}}, [["PS", "RN"], ["UDI", "PPD"], ["IND", "PPD"], ["PLR", "PS"], ["UDI", "DC"], ["RN", "PS"], ["CO", "RN"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "RD"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "CV": 2, "SC": 5, "AD": 22}, "Abstienen": {"CV": 2, "SC": 2}, "En contra": {"CV": 41, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"SC": 1, "CV": 16, "UC": 3, "AD": 3}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}