{"id": 36556, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica la creaci\u00f3n de un Fondo Especial Transitorio de Emergencia para la Educaci\u00f3n Superior P\u00fablica y otras medidas de emergencia que indica.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 1, 0, 0, 0, 3, 182, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 16, "UDI": 2, "PC": 7, "PL": 2, "RD": 5, "DC": 8, "PPD": 4, "RN": 9, "PS": 13, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "EVOP": 1, "FRVS": 3, "CO": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 11, "EVOP": 5, "RN": 15, "IND": 2}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"DC": 2, "IND": 1, "UDI": 9, "RN": 6, "PPD": 1, "PC": 2}}, [["PS", "RN"], ["UDI", "PPD"], ["IND", "PPD"], ["PLR", "PS"], ["UDI", "DC"], ["RN", "PS"], ["CO", "RN"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "RD"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "CV": 15, "SC": 7, "AD": 22}, "Abstienen": {"CV": 31, "AD": 1, "SC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 3, "SC": 1, "CV": 15, "AD": 2}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}