{"id": 36560, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica adoptar las medidas necesarias para promover el retorno gradual y seguro a clases, incentivar la participaci\u00f3n de padres y apoderados en la comunidad escolar y extender las subvenciones a los niveles de la educaci\u00f3n parvularia, en la forma que se indica.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 1, 0, 0, 0, 3, 182, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 15, "EVOP": 6, "IND": 9, "RN": 26, "PS": 1, "PR": 1, "DC": 2}, "Abstienen": {"PL": 2, "RD": 5, "DC": 6, "PPD": 2, "PS": 5, "PR": 2, "FRVS": 2, "IND": 5, "PC": 1, "CO": 1, "CS": 4}, "En contra": {"PC": 7, "PPD": 3, "PS": 7, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 1, "IND": 3}}, {"Ausentes": {"IND": 2, "DC": 2, "UDI": 7, "RN": 4, "PC": 1, "FRVS": 1}}, [["PS", "RN"], ["UDI", "PPD"], ["IND", "PPD"], ["PLR", "PS"], ["UDI", "DC"], ["RN", "PS"], ["CO", "RN"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "RD"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 50, "SC": 5, "UC": 5}, "Abstienen": {"UC": 20, "AD": 15}, "En contra": {"AD": 8, "UC": 12, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"UC": 3, "SC": 1, "CV": 11, "AD": 2}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}