{"id": 36567, "titulo": "Informe de la Comisi\u00f3n Especial Investigadora de actos de Gobierno, relacionados con pol\u00edticas de seguridad p\u00fablica en la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, especialmente respecto de hechos vinculados con personas pertenecientes a pueblos originarios (CEI 54).", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 1, 0, 0, 0, 3, 182, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 9, "IND": 12, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 5, "PS": 13, "RN": 1, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "FRVS": 3, "CO": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 1, "IND": 2}, "En contra": {"UDI": 13, "EVOP": 5, "RN": 24, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"IND": 3, "UDI": 8, "RN": 5, "EVOP": 1, "DC": 1, "PC": 1, "PR": 1}}, [["PS", "RN"], ["UDI", "PPD"], ["IND", "PPD"], ["PLR", "PS"], ["UDI", "DC"], ["RN", "PS"], ["CO", "RN"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "RD"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "SC": 6, "AD": 24, "CV": 1}, "Abstienen": {"CV": 2, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 44}}, {"Ausentes": {"UC": 3, "SC": 2, "CV": 14, "AD": 1}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}