{"id": 36582, "titulo": "Adecua el C\u00f3digo del Trabajo en materia de documentos electr\u00f3nicos laborales", "subtitulo": "1. En votaci\u00f3n las modificaciones incorporadas por el Senado en el proyecto de ley, iniciado en mensaje, que adecua el C\u00f3digo del Trabajo en materia de documentos electr\u00f3nicos laborales, con la salvedad de la enmienda propuesta al inciso sexto del art\u00edculo 177 del C\u00f3digo del Trabajo contenido en el n\u00famero 2 del art\u00edculo \u00fanico del proyecto, cuya votaci\u00f3n separada ha sido solicitada.", "fecha": [2021, 7, 6, 0, 0, 0, 1, 187, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 70, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 16, "EVOP": 6, "PS": 10, "UDI": 22, "DC": 10, "RN": 31, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 7, "PR": 4, "CO": 2, "FRVS": 1, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"PS": 3}, "En contra": {"PC": 8, "PS": 2, "PEV": 1, "PH": 1, "FRVS": 1, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"PC": 1, "UDI": 3, "RN": 2, "PS": 1, "DC": 2, "RD": 1, "FRVS": 1, "IND": 1}}, [["UDI", "IND"], ["RN", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 39, "CV": 64, "SC": 5, "AD": 13}, "Abstienen": {"UC": 3}, "En contra": {"AD": 10, "UC": 2, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"AD": 3, "CV": 5, "UC": 3, "SC": 1}}, [["CV", "AD"], ["CV", "UC"]]]}