{"id": 36591, "titulo": "Solicita a S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica la promoci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas que apunten a regular las tarifas de los servicios b\u00e1sicos para que reflejen el m\u00ednimo costo de producci\u00f3n y reposici\u00f3n y dejen de tener rentabilidades privadas excesivas a costa del consumidor.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 6, 0, 0, 0, 1, 187, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 2, "IND": 10, "RD": 4, "PPD": 4, "DC": 3, "RN": 2, "PEV": 1, "PR": 4, "PC": 5, "PS": 9, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 2}, "Abstienen": {"EVOP": 2, "RN": 10, "UDI": 4, "PL": 1, "DC": 2, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 6, "EVOP": 2, "RN": 3}}, {"Ausentes": {"UDI": 13, "IND": 8, "DC": 7, "PC": 2, "PL": 1, "RN": 10, "EVOP": 2, "PS": 2, "PPD": 1, "RD": 2, "FRVS": 1, "CS": 2}}, [["PS", "RN"], ["RN", "PS"], ["RN", "IND"], ["PC", "RN"], ["PS", "RN"], ["RN", "PPD"], ["RN", "PS"], ["RN", "PS"], ["RN", "PC"], ["PLR", "PPD"], ["UDI", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 5, "SC": 6, "AD": 17, "UC": 23}, "Abstienen": {"CV": 17, "UC": 3}, "En contra": {"CV": 11}}, {"Ausentes": {"CV": 27, "UC": 14, "AD": 8, "SC": 2}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "SC"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}