{"id": 36608, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica que, en lo inmediato, el Estado de Chile manifieste su disposici\u00f3n para apoyar que el crimen de ecocidio sea parte del Estatuto de la Corte Penal Internacional y que se apruebe en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de Estados miembros de dicha instancia.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 11, "IND": 13, "PC": 8, "RD": 6, "RN": 7, "PS": 13, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "UDI": 3, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 10, "EVOP": 6, "RN": 18, "IND": 2, "PLR": 1}, "En contra": {"RN": 2}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "IND": 3, "UDI": 7, "RN": 6, "DC": 1, "PC": 1}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 39, "SC": 6, "AD": 26, "CV": 12}, "Abstienen": {"CV": 37}, "En contra": {"CV": 2}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "SC": 3, "CV": 13, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}