{"id": 36607, "titulo": "Solicita a S.E el Presidente de la Rep\u00fablica, que instruya a la Ministra de Desarrollo Social y de Familia, para que a trav\u00e9s del Sistema Elige Vivir Sano se puedan incorporar las l\u00edneas de acci\u00f3n que se proponen orientadas a fomentar la\nalimentaci\u00f3n en base a prote\u00ednas de origen vegetal.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 3, "DC": 11, "IND": 16, "UDI": 7, "PC": 8, "RN": 23, "RD": 6, "PS": 12, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 4, "RN": 3, "PS": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"UDI": 1, "EVOP": 2, "DC": 1, "RN": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "PL": 1, "RN": 6, "EVOP": 1, "PC": 1, "FRVS": 1, "IND": 2}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 37, "UC": 38, "SC": 7, "AD": 25}, "Abstienen": {"CV": 8, "UC": 1}, "En contra": {"CV": 4, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 15, "UC": 1, "AD": 2, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}