{"id": 36611, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados rechaza la supuesta existencia de presos pol\u00edticos en el pa\u00eds, manifestando la necesidad de que la separaci\u00f3n entre los poderes del Estado y la autonom\u00eda de los tribunales del Poder Judicial, as\u00ed como del Ministerio P\u00fablico, sean debidamente respetadas.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 15, "EVOP": 6, "RN": 28, "DC": 2, "IND": 3, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 3, "PS": 2, "FRVS": 1, "PPD": 1, "DC": 3}, "En contra": {"DC": 5, "PC": 8, "RD": 6, "PS": 11, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "IND": 9, "FRVS": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "UDI": 5, "RN": 5, "DC": 2, "PC": 1, "PR": 1, "IND": 3}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 53, "UC": 2}, "Abstienen": {"SC": 3, "UC": 6, "AD": 1}, "En contra": {"UC": 29, "AD": 25, "SC": 4}}, {"Ausentes": {"UC": 4, "CV": 11, "AD": 1, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}