{"id": 36610, "titulo": "Solicita a S. E el Presidente de la Rep\u00fablica, implementar la transmisi\u00f3n de las sesiones que celebre la Convenci\u00f3n Constitucional a trav\u00e9s de la se\u00f1al abierta de Televisi\u00f3n Nacional hasta que finalice el proceso constituyente.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 2, "DC": 9, "IND": 12, "PC": 8, "RD": 6, "PS": 13, "RN": 4, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 3, "RN": 12, "EVOP": 1, "DC": 2, "IND": 3, "PLR": 1}, "En contra": {"UDI": 9, "EVOP": 4, "RN": 7, "IND": 1}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "UDI": 6, "RN": 10, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "PC": 1, "PR": 1, "DC": 1, "IND": 2}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 7, "UC": 36, "SC": 6, "AD": 25}, "Abstienen": {"CV": 19, "UC": 2, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 21}}, {"Ausentes": {"UC": 3, "CV": 17, "AD": 2, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}