{"id": 36612, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados acuerda extender una invitaci\u00f3n a la Fundaci\u00f3n Orquestas Juveniles e Infantiles para que interprete el himno nacional en la rendici\u00f3n de la Cuenta P\u00fablica de la Corporaci\u00f3n.  Asimismo, solicita a la Defensora de la ni\u00f1ez que se pronuncie por la afectaci\u00f3n de los derechos de sus integrantes por la interrupci\u00f3n de su actividad durante la ceremonia de constituci\u00f3n de la Convenci\u00f3n Constitucional.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 14, "EVOP": 5, "DC": 4, "RN": 27, "PL": 2, "IND": 5, "PS": 1, "PR": 1, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 6, "RD": 5, "DC": 5, "PR": 1, "PS": 6, "CO": 2, "PPD": 1, "RN": 1, "FRVS": 1, "CS": 4}, "En contra": {"PC": 8, "RD": 1, "PS": 5, "PPD": 5, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 1, "IND": 4, "DC": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "RN": 5, "EVOP": 1, "FRVS": 2, "PC": 1, "PS": 1, "DC": 2, "PR": 1, "IND": 3}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 51, "UC": 8, "SC": 1}, "Abstienen": {"SC": 3, "AD": 13, "UC": 15, "CV": 1}, "En contra": {"AD": 11, "UC": 13, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"CV": 12, "AD": 3, "UC": 5, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}