{"id": 36616, "titulo": "Faculta a requerir la suspensi\u00f3n de la evaluaci\u00f3n docente, y suspende la aplicaci\u00f3n de las pruebas del Sistema de Medici\u00f3n de la Calidad de la Educaci\u00f3n (SIMCE) durante al a\u00f1o 2021, debido a la pandemia mundial de Covid-19", "subtitulo": "con la salvedad del art\u00edculo 2, por tratar una materia propia de ley org\u00e1nica constitucional.", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 63, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 2, "UDI": 5, "DC": 12, "IND": 16, "PC": 8, "RN": 12, "PL": 1, "RD": 6, "PS": 13, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 10, "UDI": 4, "EVOP": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"UDI": 6, "EVOP": 2, "RN": 5}}, {"Ausentes": {"UDI": 5, "RN": 6, "EVOP": 1, "PL": 1, "PC": 1, "IND": 2}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 23, "UC": 40, "SC": 7, "AD": 26}, "Abstienen": {"CV": 16}, "En contra": {"CV": 13}}, {"Ausentes": {"CV": 12, "UC": 1, "AD": 1, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}