{"id": 36621, "titulo": "Modifica diversos cuerpos legales para ampliar la responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas, y regular el ejercicio de la acci\u00f3n penal, respecto de los delitos contra el orden socioecon\u00f3mico que indica", "subtitulo": "4.- En votaci\u00f3n particular los art\u00edculos 37; 42, inciso quinto; 44 N\u00b0 1) y N\u00b0 10) en lo que se refiere a los art\u00edculos 415 ter y 415 octies; 45 N\u00b0 1) y 2);  46 numerales 22  y  29; art\u00edculo 56 y art\u00edculo 57, que requieren para su aprobaci\u00f3n del voto favorable de 88 diputadas y diputados.", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "4/7 del total", "nquorum": 89, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 14, "EVOP": 5, "DC": 12, "IND": 16, "PC": 8, "RN": 26, "PL": 1, "RD": 6, "PS": 13, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "RN": 6, "EVOP": 1, "PL": 1, "PC": 1, "IND": 2}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 50, "UC": 40, "SC": 7, "AD": 26}, "Abstienen": {"CV": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "UC": 1, "AD": 1, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}