{"id": 36620, "titulo": "Modifica diversos cuerpos legales para ampliar la responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas, y regular el ejercicio de la acci\u00f3n penal, respecto de los delitos contra el orden socioecon\u00f3mico que indica", "subtitulo": "3.- En votaci\u00f3n particular los art\u00edculos 305, 305 bis, 306, 307 y 311 bis del C\u00f3digo Penal contenidos en el n\u00famero 11 del art\u00edculo 43, cuya votaci\u00f3n separada ha sido solicitada por el diputado se\u00f1or Morales y que constan en las p\u00e1ginas 57 a 69 del comparado.", "fecha": [2021, 7, 8, 0, 0, 0, 3, 189, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 62, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 11, "EVOP": 5, "DC": 12, "IND": 15, "PC": 8, "RN": 27, "PL": 1, "RD": 4, "PS": 13, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 1, "PR": 1}, "En contra": {"UDI": 2, "IND": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "RN": 6, "RD": 2, "EVOP": 1, "PL": 1, "PC": 1, "IND": 2}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 48, "UC": 39, "SC": 6, "AD": 24}, "Abstienen": {"CV": 1, "UC": 1}, "En contra": {"CV": 2, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "AD": 3, "UC": 1, "SC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}