{"id": 36638, "titulo": "Establece un procedimiento especial para hacer efectiva la responsabilidad civil del Estado respecto de personas que hayan sido v\u00edctimas de lesiones, mutilaciones o muerte, en el contexto de movilizaciones sociales", "subtitulo": "7- En votaci\u00f3n la solicitud de reconsideraci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de inadmisibilidad de la siguiente indicaci\u00f3n del diputado se\u00f1or Bobadilla:\nPara reemplazar el numeral 3, del art\u00edculo 2, por el siguiente: \"Movilizaciones sociales en el estallido social: Cualquier hecho consistente en concentraciones masivas de personas con fines de protesta social o de actos de manifestaci\u00f3n ciudadana de cualquier tipo, que se hubieren desarrollado en forma pac\u00edfica, aun con la presencia de fuerzas especiales o su sucesora, la Unidad de Control de Orden P\u00fablico de Carabineros o cualquier funcionario de dicha instituci\u00f3n, as\u00ed como del Ej\u00e9rcito, Armada o agentes de la Polic\u00eda de Investigaciones de Chile y/o cualquier otro agente del Estado.\".", "fecha": [2021, 7, 20, 0, 0, 0, 1, 201, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 72, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "EVOP": 4, "RN": 32, "IND": 3, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 3, "DC": 1, "RN": 1}, "En contra": {"IND": 11, "PS": 15, "DC": 9, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"PS": 2, "EVOP": 2, "RN": 1, "DC": 2, "PR": 1, "UDI": 1, "IND": 2}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 64}, "Abstienen": {"SC": 3, "UC": 1, "CV": 1}, "En contra": {"UC": 41, "AD": 27, "SC": 4, "CV": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "CV": 4, "SC": 2}}, [["UC", "CV"]]]}