{"id": 36630, "titulo": "En votaci\u00f3n la reconsideraci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de inadmisiblidad de la moci\u00f3n de los diputados se\u00f1ores Sabag; Calisto; Flores, don Iv\u00e1n; Mellado, don Cosme; P\u00e9rez, don Jos\u00e9; Sauerbaum; Verdessi y Walker, y de las diputadas se\u00f1oras P\u00e9rez, do\u00f1a Joanna, y Sep\u00falveda, do\u00f1a Alejandra, que \"interpreta el art\u00edculo 11 de la ley N\u00b021.354, declarando de forma expresa a los peque\u00f1os productores agr\u00edcolas como rubro especialmente afectado por la pandemia provocada por el Covid- 19\", por cuanto incide en la administraci\u00f3n financiera del Estado, determinaci\u00f3n cuya iniciativa exclusiva corresponde al Presidente de la Rep\u00fablica, conforme a lo dispuesto en el art\u00edculo 65, inciso tercero, de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 20, 0, 0, 0, 1, 201, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 16, "EVOP": 4, "PS": 15, "UDI": 14, "DC": 10, "PC": 9, "RN": 16, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 1, "UDI": 6, "RN": 11}, "En contra": {"UDI": 3, "RN": 6}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "PS": 2, "EVOP": 2, "RN": 1, "DC": 2, "IND": 2}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 43, "CV": 39, "AD": 27, "SC": 6}, "Abstienen": {"SC": 1, "CV": 17}, "En contra": {"CV": 9}}, {"Ausentes": {"CV": 5, "UC": 4, "SC": 2}}, [["UC", "CV"]]]}