{"id": 36632, "titulo": "Establece un procedimiento especial para hacer efectiva la responsabilidad civil del Estado respecto de personas que hayan sido v\u00edctimas de lesiones, mutilaciones o muerte, en el contexto de movilizaciones sociales", "subtitulo": "1- En votaci\u00f3n particular el art\u00edculo 1 del texto propuesto por la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos y Pueblos Originarios en su segundo informe, cuya votaci\u00f3n separada ha sido solicitada y que consta en las p\u00e1ginas 1 y 2 del comparado.", "fecha": [2021, 7, 20, 0, 0, 0, 1, 201, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 72, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 14, "PS": 15, "DC": 9, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "RN": 1, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 2, "RN": 3}, "En contra": {"UDI": 22, "EVOP": 4, "RN": 29, "IND": 3, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"PS": 2, "EVOP": 2, "RN": 1, "DC": 3, "UDI": 1, "IND": 2}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 42, "SC": 7, "AD": 27, "CV": 2}, "Abstienen": {"CV": 5}, "En contra": {"CV": 59}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "CV": 4, "SC": 2}}, [["UC", "CV"]]]}