{"id": 36634, "titulo": "Establece un procedimiento especial para hacer efectiva la responsabilidad civil del Estado respecto de personas que hayan sido v\u00edctimas de lesiones, mutilaciones o muerte, en el contexto de movilizaciones sociales", "subtitulo": "3- En votaci\u00f3n la solicitud de reconsideraci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de inadmisibilidad de la siguiente indicaci\u00f3n del diputado se\u00f1or Bobadilla:\nPara reemplazar el inciso segundo, del numeral 2, del art\u00edculo 2, por el siguiente: \"Tambi\u00e9n se considerar\u00e1 v\u00edctima, a aquellas personas que hubieren sufrido da\u00f1os en el ejercicio de sus funciones, que sean miembros de las fuerzas armadas y fuerzas de orden y seguridad; y quienes han sido amedrentados, violentados, o privados del uso y goce de sus bienes, especialmente en la regi\u00f3n de la Araucan\u00eda.\".", "fecha": [2021, 7, 20, 0, 0, 0, 1, 201, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 72, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "EVOP": 4, "RN": 29, "PPD": 1, "IND": 4, "PR": 1, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 3, "DC": 2, "PPD": 1, "RN": 2}, "En contra": {"IND": 10, "PS": 15, "DC": 7, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 5, "RN": 2, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"PS": 2, "EVOP": 2, "RN": 1, "DC": 3, "UDI": 1, "IND": 2}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 62, "UC": 2}, "Abstienen": {"SC": 3, "UC": 3, "CV": 2}, "En contra": {"UC": 37, "AD": 27, "SC": 4, "CV": 2}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "CV": 4, "SC": 2}}, [["UC", "CV"]]]}