{"id": 36635, "titulo": "Establece un procedimiento especial para hacer efectiva la responsabilidad civil del Estado respecto de personas que hayan sido v\u00edctimas de lesiones, mutilaciones o muerte, en el contexto de movilizaciones sociales", "subtitulo": "4- En votaci\u00f3n la solicitud de reconsideraci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de inadmisibilidad de la siguiente indicaci\u00f3n del diputado se\u00f1or Bobadilla:\nPara reemplazar el inciso tercero, del numeral 2, del art\u00edculo 2, por el siguiente: \"Se excluyen como v\u00edctimas, a aquellas personas que hubieren sido condenadas por la comisi\u00f3n de delitos, cometidos dentro del contexto de estallido social que define esta ley, por cuanto las manifestaciones violentas no se encuentran amparadas por el leg\u00edtimo derecho a la protesta social.\".", "fecha": [2021, 7, 20, 0, 0, 0, 1, 201, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 72, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "EVOP": 4, "RN": 29, "PR": 1, "IND": 3, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 4, "DC": 1, "RN": 3}, "En contra": {"IND": 10, "PS": 15, "DC": 9, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "RN": 1, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"PS": 2, "EVOP": 2, "RN": 1, "DC": 2, "UDI": 1, "IND": 2}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 61, "UC": 1}, "Abstienen": {"SC": 3, "UC": 1, "CV": 4}, "En contra": {"UC": 41, "AD": 27, "SC": 4, "CV": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 4, "CV": 4, "SC": 2}}, [["UC", "CV"]]]}