{"id": 36640, "titulo": "Establece un procedimiento especial para hacer efectiva la responsabilidad civil del Estado respecto de personas que hayan sido v\u00edctimas de lesiones, mutilaciones o muerte, en el contexto de movilizaciones sociales", "subtitulo": "9- En votaci\u00f3n la solicitud de reconsideraci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de inadmisibilidad de la siguiente indicaci\u00f3n del diputado se\u00f1or Bobadilla: Para suprimir en el inciso primero, del art\u00edculo 3, la siguiente expresi\u00f3n: \u201cEl da\u00f1o moral no debe ser probado y se presume, correspondiendo al tribunal determinar su cuant\u00eda.\u201d", "fecha": [2021, 7, 20, 0, 0, 0, 1, 201, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 71, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 24, "EVOP": 3, "RN": 29, "DC": 1, "IND": 5, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 4, "RN": 3}, "En contra": {"IND": 8, "PS": 15, "DC": 9, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "RN": 1, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"PS": 2, "EVOP": 3, "RN": 1, "DC": 2, "PR": 1, "UDI": 1, "IND": 2}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 60, "UC": 3}, "Abstienen": {"SC": 3, "CV": 4}, "En contra": {"UC": 39, "AD": 27, "SC": 4, "CV": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "CV": 5, "SC": 2}}, [["UC", "CV"]]]}