{"id": 36666, "titulo": "En votaci\u00f3n el Informe de la Comisi\u00f3n Especial Investigadora de los actos del Gobierno relacionados con la implementaci\u00f3n del proceso de descentralizaci\u00f3n pol\u00edtica, administrativa y fiscal del pa\u00eds.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 21, 0, 0, 0, 2, 202, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"PS": 13, "DC": 12, "IND": 12, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 6, "PEV": 1, "PPD": 4, "PR": 2, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 5, "UDI": 8, "IND": 2}, "En contra": {"EVOP": 5, "UDI": 13, "RN": 21, "IND": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"IND": 3, "RN": 7, "PPD": 1, "PS": 2, "EVOP": 1, "PR": 2, "PC": 1, "UDI": 2}}, [["UDI", "PS"], ["PPD", "IND"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "SC": 7, "AD": 26}, "Abstienen": {"CV": 15}, "En contra": {"CV": 41}}, {"Ausentes": {"UC": 6, "CV": 10, "SC": 2, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}