{"id": 36665, "titulo": "En votaci\u00f3n el Informe de la Comisi\u00f3n Especial Investigadora de actuaciones del Ministerio de Justicia en la elaboraci\u00f3n de informes de libertad condicional, procesos de reinserci\u00f3n social; y de otros organismos en cuanto a medidas de resguardo de menores de edad vulnerables.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 21, 0, 0, 0, 2, 202, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 5, "PS": 13, "UDI": 21, "DC": 10, "IND": 15, "PC": 8, "RN": 25, "PL": 2, "RD": 6, "PEV": 1, "PPD": 4, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"IND": 3, "RN": 8, "PPD": 1, "PS": 2, "DC": 2, "EVOP": 1, "PR": 1, "PC": 1, "UDI": 2}}, [["UDI", "PS"], ["PPD", "IND"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 55, "UC": 36, "SC": 7, "AD": 26}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 7, "CV": 11, "SC": 2, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}