{"id": 36683, "titulo": "Establece un est\u00e1ndar especial en relaci\u00f3n con el manejo cl\u00ednico y acompa\u00f1amiento a madres y padres que hayan sufrido una muerte gestacional o perinatal.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 28, 0, 0, 0, 2, 209, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 67, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 22, "EVOP": 6, "PS": 15, "IND": 17, "PC": 9, "RN": 28, "PL": 2, "RD": 6, "DC": 9, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"IND": 2, "DC": 3, "PS": 1, "RN": 4, "UDI": 2, "PPD": 2}}, [["RN", "IND"], ["UDI", "CS"], ["UDI", "FRVS"], ["PS", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 61, "UC": 39, "SC": 8, "AD": 25}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 7, "CV": 6, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}