{"id": 36698, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Republica que conceda una pensi\u00f3n de orfandad para todos aquellos ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que han perdido a sus padres a causa de la pandemia del Covid-19.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 28, 0, 0, 0, 2, 209, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 11, "EVOP": 3, "PS": 7, "UDI": 11, "PC": 5, "RN": 13, "PL": 1, "RD": 2, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PPD": 3, "CO": 2, "DC": 4, "FRVS": 1, "PLR": 1, "CS": 2}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 12, "DC": 8, "IND": 6, "PS": 6, "RN": 13, "RD": 4, "EVOP": 3, "PPD": 1, "PL": 1, "FRVS": 2, "PC": 3, "CS": 1}}, [["IND", "PPD"], ["PC", "UDI"], ["UDI", "PS"], ["RN", "CS"], ["RN", "IND"], ["PPD", "RN"], ["RN", "IND"], ["RN", "PR"], ["PPD", "UDI"], ["PS", "RN"], ["RN", "PS"], ["RN", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 23, "CV": 30, "AD": 14, "SC": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 29, "UC": 16, "SC": 4, "AD": 11}}, [["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}