{"id": 36708, "titulo": "Solicita a S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica que establezca un mecanismo para asegurar el pago \u00edntegro y oportuno a micro, peque\u00f1as y medianas empresas que proveen de insumos y servicios a contratistas y subcontratistas de proyectos fotovoltaicos y e\u00f3licos.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 29, 0, 0, 0, 3, 210, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 16, "IND": 18, "EVOP": 5, "PS": 12, "PC": 8, "RN": 29, "PL": 2, "RD": 6, "DC": 8, "PPD": 7, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 3, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"DC": 4, "IND": 2, "RN": 4, "EVOP": 1, "PS": 1, "UDI": 3}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "FRVS"], ["PS", "RN"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "CS"], ["PC", "UDI"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 55, "UC": 38, "SC": 7, "AD": 24}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "SC": 2, "CV": 8}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"]]]}