{"id": 36719, "titulo": "Modifica el art\u00edculo 19, n\u00famero 1\u00b0, de la Carta Fundamental, para proteger la integridad y la indemnidad mental con relaci\u00f3n al avance de las neurotecnolog\u00edas.", "subtitulo": "El numeral 1), nuevo, del art\u00edculo \u00fanico del proyecto, incorporado en el segundo informe de la Comisi\u00f3n, y que requiere para su aprobaci\u00f3n del voto favorable de 103 diputadas y diputados por tratarse de una reforma al Cap\u00edtulo III de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica.", "fecha": [2021, 7, 29, 0, 0, 0, 3, 210, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "2/3 del total", "nquorum": 104, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 16, "PS": 12, "UDI": 3, "PC": 8, "RD": 2, "DC": 8, "RN": 7, "PPD": 7, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 3, "PL": 1, "CO": 1, "FRVS": 1, "EVOP": 1, "CS": 1}, "Abstienen": {"UDI": 12, "RN": 4, "RD": 3, "EVOP": 2, "IND": 1, "CO": 1, "CS": 2}, "En contra": {"EVOP": 2, "RN": 18, "DC": 1, "UDI": 1, "IND": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"DC": 3, "PL": 1, "IND": 2, "RN": 4, "EVOP": 1, "PS": 1, "UDI": 3, "RD": 1, "FRVS": 1}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "FRVS"], ["PS", "RN"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "CS"], ["PC", "UDI"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "CV": 14, "SC": 7, "AD": 15}, "Abstienen": {"CV": 18, "AD": 7}, "En contra": {"CV": 23, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "SC": 2, "CV": 8, "AD": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"]]]}