{"id": 36717, "titulo": "Sobre garant\u00edas y protecci\u00f3n integral de los derechos de la ni\u00f1ez y adolescencia", "subtitulo": "Propuesta de la Comisi\u00f3n de Familia para declarar inadmisibles las observaciones de S.E. el Presidente de la Rep\u00fablica.", "fecha": [2021, 7, 29, 0, 0, 0, 3, 210, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 64, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 13, "PS": 11, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 3, "CO": 2, "FRVS": 2, "DC": 7, "CS": 3}, "Abstienen": {"IND": 1}, "En contra": {"UDI": 16, "EVOP": 5, "RN": 31, "DC": 2, "IND": 4, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"DC": 3, "IND": 2, "RN": 2, "PS": 2, "EVOP": 1, "UDI": 3}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "FRVS"], ["PS", "RN"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "CS"], ["PC", "UDI"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 36, "SC": 5, "AD": 24, "CV": 1}, "Abstienen": {"SC": 1}, "En contra": {"CV": 56, "UC": 2, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 5, "SC": 2, "CV": 6}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"]]]}