{"id": 36714, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica la inclusi\u00f3n en la Partida del Ministerio de Trabajo y Previsi\u00f3n Social del pr\u00f3ximo proyecto de Ley de Presupuestos del Sector P\u00fablico, de recursos suficientes para otorgar un bono de atenci\u00f3n ciudadana a los funcionarios del servicio Instituto de Previsi\u00f3n Social-Chile Atiende.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 29, 0, 0, 0, 3, 210, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 18, "EVOP": 5, "PS": 10, "PC": 8, "UDI": 9, "RN": 30, "PL": 2, "RD": 5, "DC": 9, "PPD": 7, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 3, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"UDI": 5, "RN": 1, "PLR": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"DC": 3, "IND": 2, "RN": 2, "PS": 3, "EVOP": 1, "UDI": 5, "FRVS": 1, "RD": 1}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "FRVS"], ["PS", "RN"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "CS"], ["PC", "UDI"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "CV": 48, "SC": 7, "AD": 22}, "Abstienen": {"CV": 7}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 6, "SC": 2, "CV": 8, "AD": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"]]]}