{"id": 36713, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica, tomar medidas administrativas y legislativas para la protecci\u00f3n de defensores y defensoras de derechos humanos y en particular, solicitar a las polic\u00edas y Fiscal\u00eda del Ministerio P\u00fablico adoptar medidas de protecci\u00f3n e investigaci\u00f3n con la debida diligencia en los casos de amenazas y atentados contra ellos, en conformidad a los lineamientos de los organismos internacionales de derechos humanos.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 7, 29, 0, 0, 0, 3, 210, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 17, "PS": 11, "UDI": 5, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 6, "DC": 8, "PPD": 7, "RN": 5, "PEV": 1, "PH": 1, "EVOP": 2, "PR": 2, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 2}, "Abstienen": {"UDI": 7, "EVOP": 3, "RN": 6, "IND": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"RN": 19}}, {"Ausentes": {"DC": 4, "IND": 2, "RN": 3, "EVOP": 1, "PS": 2, "UDI": 7, "FRVS": 1, "PR": 1, "CS": 1}}, [["UDI", "PS"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "FRVS"], ["PS", "RN"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "CS"], ["PC", "UDI"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 36, "SC": 7, "CV": 15, "AD": 22}, "Abstienen": {"CV": 18}, "En contra": {"CV": 19}}, {"Ausentes": {"UC": 7, "SC": 2, "CV": 11, "AD": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"]]]}