{"id": 36726, "titulo": "Solicitud del diputado se\u00f1or Miguel Mellado en orden a que el proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n de los diputados se\u00f1ores Mellado, don Miguel; Fuenzalida, don Gonzalo; Garc\u00eda; J\u00fcrgensen; Pardo; Paulsen; Rathgeb; Romero y Torrealba, y de la diputada se\u00f1ora Mu\u00f1oz, que \"Faculta al Presidente de la Rep\u00fablica para recompensar a quienes aporten antecedentes que permitan esclarecer delitos graves, cometidos en las regiones del pa\u00eds que indica\"., actualmente radicado en la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento, sea derivado a la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda, Fomento; Micro, Peque\u00f1a y Mediana Empresa; Protecci\u00f3n de los Consumidores y Turismo", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 10, 0, 0, 0, 1, 222, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 23, "EVOP": 4, "DC": 2, "IND": 7, "RN": 29, "PL": 1, "PPD": 1, "PR": 1, "PLR": 1, "CS": 1}, "Abstienen": {"DC": 2, "PS": 2, "IND": 2}, "En contra": {"IND": 10, "PS": 13, "PC": 9, "RD": 6, "PPD": 6, "DC": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "RN": 5, "PS": 1, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "DC": 1}}, [["EVOP", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 61, "UC": 5, "SC": 3, "AD": 1}, "Abstienen": {"UC": 4, "SC": 2}, "En contra": {"UC": 35, "AD": 25, "SC": 4}}, {"Ausentes": {"CV": 8, "UC": 2, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}