{"id": 36729, "titulo": "Modifica las leyes Nos. 19.968 y 20.066 para incorporar una medida cautelar especial en favor de las v\u00edctimas de violencia intrafamiliar y facultar al tribunal, en casos calificados, a controlar su cumplimiento por medio del monitoreo telem\u00e1tico.", "subtitulo": "Informe de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00eddo en el proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n, que \u201cModifica las leyes Nos 19.968 y 20.066 para incorporar una medida cautelar especial en favor de las v\u00edctimas de violencia intrafamiliar y facultar al tribunal, en casos calificados, a controlar su cumplimiento por medio del monitoreo telem\u00e1tico.\u201d.", "fecha": [2021, 8, 10, 0, 0, 0, 1, 222, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "4/7 del total", "nquorum": 89, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 23, "EVOP": 4, "PS": 14, "DC": 11, "IND": 18, "PC": 9, "RN": 29, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 1, "PS": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "RN": 5, "PS": 1, "EVOP": 1, "DC": 1}}, [["EVOP", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 61, "UC": 42, "SC": 9, "AD": 27}, "Abstienen": {"UC": 2}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 8, "UC": 2}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}