{"id": 36725, "titulo": "En votaci\u00f3n la reclamaci\u00f3n de inadmibilidad de la moci\u00f3n de los diputados se\u00f1ores Ascencio; Brito; Flores, don Iv\u00e1n; Prieto; Sabag; Santana, don Alejandro; Torres y Walker, y de la diputada se\u00f1ora P\u00e9rez, do\u00f1a Joanna, que \"Interpreta el art\u00edculo 11 de la ley N\u00b0 21.354, declarando de forma expresa a los pescadores artesanales como rubro especialmente afectado por la pandemia provocada por el Covid-19\",", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 10, 0, 0, 0, 1, 222, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 21, "IND": 19, "EVOP": 3, "PS": 14, "DC": 10, "PC": 9, "RN": 18, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"PS": 1, "RN": 4, "UDI": 1}, "En contra": {"RN": 7, "UDI": 2, "DC": 1, "EVOP": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 1, "RN": 5, "PS": 1, "EVOP": 1, "DC": 1}}, [["EVOP", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 46, "UC": 42, "SC": 9, "AD": 27}, "Abstienen": {"UC": 1, "CV": 5}, "En contra": {"CV": 11, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 7, "UC": 2}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}