{"id": 36739, "titulo": "Acuerdo para remitir a la Comisi\u00f3n de Recursos H\u00eddricos y Desertificaci\u00f3n, por una semana, el proyecto de ley, originado en moci\u00f3n, que \"Reforma el C\u00f3digo de Aguas\". BOLET\u00cdN N\u00b0 7543-12, con el objeto de que informe respecto de las enmiendas introducidas por el Senado.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 11, 0, 0, 0, 2, 223, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 14, "EVOP": 2, "PS": 15, "DC": 11, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 3}, "Abstienen": {"UDI": 5, "RN": 3, "IND": 2}, "En contra": {"UDI": 18, "RN": 25, "EVOP": 3, "IND": 4}}, {"Ausentes": {"RN": 4, "UDI": 3, "EVOP": 1, "RD": 1, "DC": 1, "PLR": 1, "CS": 1}}, [["RN", "PS"], ["RN", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 44, "CV": 2, "SC": 8, "AD": 25}, "Abstienen": {"CV": 9, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 49, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "AD": 2, "UC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}