{"id": 36751, "titulo": "Admisibilidad de la acusaci\u00f3n constitucional deducida por doce diputadas y diputados en contra del Ministro de Educaci\u00f3n, se\u00f1or Ra\u00fal Figueroa Salas.", "subtitulo": "", "proyecto": "", "fecha": [2021, 8, 12, 0, 0, 0, 3, 224, -1], "sesion": "Sesi\u00f3n n\u00b067, Especial del 12 Aug 2021 a las 10:09hrs.", "tramite": "", "tipo": "Otros", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "votos_por_partido": [{"A favor": {"IND": 9, "PS": 15, "DC": 10, "PC": 9, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {"UDI": 26, "EVOP": 6, "IND": 9, "RN": 33, "DC": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"DC": 1, "PS": 2, "RN": 1, "FRVS": 1, "IND": 2, "PPD": 1}}, []], "votos_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 41, "AD": 26, "SC": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {"CV": 70, "SC": 5, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 6, "CV": 1, "AD": 1}}, []], "votos_por_diputado": [{"A favor": [803, 968, 810, 1012, 1013, 1014, 1015, 1016, 973, 931, 1020, 975, 1023, 837, 981, 982, 936, 1034, 848, 986, 1035, 1038, 987, 1039, 856, 1043, 1044, 1048, 1049, 991, 1051, 869, 872, 74, 993, 1056, 1058, 879, 1061, 885, 1062, 1063, 1070, 1071, 893, 950, 1001, 1073, 920, 897, 1076, 898, 1002, 956, 957, 1006, 913, 1084, 1074, 1068, 1036, 1018, 1085, 1008, 1092, 1091, 1087, 1086, 1037, 972, 827], "Abstienen": [], "En contra": [1009, 1010, 923, 925, 926, 811, 971, 815, 1019, 1021, 1022, 976, 1024, 1025, 1027, 1028, 1029, 1030, 1031, 984, 985, 1032, 843, 850, 940, 1040, 1041, 1042, 172, 989, 1045, 1046, 1047, 942, 1050, 1052, 945, 1053, 1054, 1055, 875, 994, 1057, 1059, 1060, 995, 946, 1064, 1065, 999, 1066, 1067, 1069, 1072, 952, 1075, 1079, 1003, 1081, 1005, 1082, 959, 961, 917, 963, 1088, 1089, 1090, 1011, 1017, 1094, 908, 855, 862, 1080, 1095]}, {"Ausentes": [660, 1000, 953, 1078, 1083, 1077, 1093, 866]}, []]}