{"id": 36760, "titulo": "Establece un est\u00e1ndar especial en relaci\u00f3n con el manejo cl\u00ednico y acompa\u00f1amiento a madres y padres que hayan sufrido una muerte gestacional o perinatal.", "subtitulo": "Proposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00edda en el proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n, que \u201cEstablece un est\u00e1ndar especial en relaci\u00f3n con el manejo cl\u00ednico y acompa\u00f1amiento a madres y padres que hayan sufrido una muerte gestacional o perinatal.\u201d.", "fecha": [2021, 8, 17, 0, 0, 0, 1, 229, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 66, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 20, "IND": 16, "EVOP": 5, "PS": 16, "DC": 10, "PC": 6, "RN": 30, "RD": 5, "PEV": 1, "PPD": 5, "PR": 4, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "PPD": 1, "RN": 4, "DC": 2, "EVOP": 1, "PC": 2, "PS": 1, "RD": 1, "UDI": 3, "IND": 3}}, [["PPD", "UDI"], ["IND", "UDI"], ["PC", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 60, "UC": 40, "SC": 7, "AD": 23}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 6, "CV": 8, "AD": 3, "SC": 2}}, [["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}