{"id": 36788, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados manifiesta su preocupaci\u00f3n y rechazo frente a la decisi\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Evaluaci\u00f3n Ambiental de la Regi\u00f3n de Coquimbo de sesionar extraordinariamente y aprobar el proyecto \"Dominga\", estando pendiente el fallo de recursos de casaci\u00f3n en la Excma. Corte Suprema.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 19, 0, 0, 0, 3, 231, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 13, "EVOP": 1, "PS": 13, "DC": 10, "PC": 9, "UDI": 11, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 4, "RN": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 7, "RN": 16, "EVOP": 2, "IND": 4, "FRVS": 1, "DC": 1}, "En contra": {"UDI": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "RN": 8, "EVOP": 3, "PS": 2, "PR": 1, "DC": 1, "PLR": 1}}, [["RN", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 36, "CV": 20, "SC": 7, "AD": 26}, "Abstienen": {"CV": 27, "AD": 1, "SC": 2, "UC": 1}, "En contra": {"CV": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 16, "UC": 4}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}