{"id": 36792, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputadas y Diputados manifiesta su m\u00e1s absoluto rechazo a los actos de censura al interior de la Convenci\u00f3n Constitucional y a la supresi\u00f3n del concepto \"Rep\u00fablica\".", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 19, 0, 0, 0, 3, 231, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "UDI": 20, "RN": 20, "PL": 1, "PS": 1, "IND": 4}, "Abstienen": {"IND": 4, "DC": 8, "PPD": 1, "PR": 1, "PL": 1, "RN": 1, "PS": 1}, "En contra": {"PS": 11, "DC": 2, "PC": 9, "IND": 8, "RD": 6, "PPD": 3, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 2, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 3, "IND": 1, "RN": 10, "EVOP": 2, "DC": 2, "PS": 2, "PR": 1, "FRVS": 1, "PLR": 1}}, [["RN", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 47, "UC": 2, "SC": 1}, "Abstienen": {"SC": 4, "UC": 12, "CV": 1}, "En contra": {"UC": 21, "AD": 26, "SC": 4}}, {"Ausentes": {"CV": 16, "UC": 6, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}