{"id": 36791, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica la recalendarizaci\u00f3n del plan de vacunaci\u00f3n de terceras dosis ampliando los plazos para los adultos mayores que no han podido acceder a la vacuna por falta de \u00e9stas en los vacunatorios, incluir los fines de semana y flexibilizar la posibilidad de inocularse en tiempos fuera de los establecidos en el calendario original.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 19, 0, 0, 0, 3, 231, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 16, "EVOP": 4, "PS": 12, "UDI": 18, "DC": 11, "PC": 9, "RN": 18, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 3}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 5, "RN": 10, "PS": 3, "EVOP": 2, "IND": 1, "DC": 1, "PLR": 1}}, [["RN", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 37, "CV": 43, "SC": 9, "AD": 26}, "Abstienen": {"CV": 3}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 18, "UC": 4, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}