{"id": 36793, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica la presentaci\u00f3n de un proyecto de ley que garantice por tres a\u00f1os una canasta de prestaciones para el tratamiento de pacientes con secuelas post Covid-19 y hacer presente la urgencia calificada de discusi\u00f3n inmediata en su tramitaci\u00f3n.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 19, 0, 0, 0, 3, 231, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "PS": 12, "UDI": 20, "DC": 12, "IND": 16, "PC": 9, "RN": 19, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {"RD": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 3, "IND": 1, "PS": 3, "RN": 12, "EVOP": 2, "PLR": 1}}, [["RN", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 46, "UC": 37, "SC": 9, "AD": 26}, "Abstienen": {}, "En contra": {"AD": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 18, "UC": 4}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}