{"id": 36794, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica que adopte las medidas necesarias para proveer de resguardo a las mujeres cuyos derechos humanos est\u00e1n en riesgo por la delicada situaci\u00f3n que afecta a Afganist\u00e1n.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 8, 19, 0, 0, 0, 3, 231, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "PS": 12, "UDI": 20, "DC": 12, "IND": 15, "PC": 9, "RN": 19, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 3, "IND": 2, "PS": 3, "RN": 11, "EVOP": 2, "PLR": 1}}, [["RN", "PS"], ["RN", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 46, "UC": 37, "SC": 8, "AD": 27}, "Abstienen": {"CV": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 17, "UC": 4, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}