{"id": 36814, "titulo": "Reclamaci\u00f3n de inadmisibilidad de la moci\u00f3n de los diputados se\u00f1ores Silber; Jim\u00e9nez; Labra y Saavedra, que \"Declara feriado irrenunciable el d\u00eda 17 de septiembre en los casos que indica\".", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 1, 0, 0, 0, 2, 244, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"PS": 15, "DC": 6, "PC": 8, "PL": 1, "IND": 8, "RD": 6, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 3}, "Abstienen": {"IND": 5, "DC": 3, "RN": 3, "PL": 1, "UDI": 1, "PPD": 1}, "En contra": {"UDI": 17, "EVOP": 5, "RN": 27, "IND": 3, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 7, "RN": 2, "PS": 1, "IND": 3, "DC": 2, "PC": 1, "PPD": 1}}, [["RN", "PS"], ["UDI", "IND"], ["EVOP", "CS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 35, "AD": 24, "SC": 4}, "Abstienen": {"SC": 3, "UC": 5, "CV": 6}, "En contra": {"CV": 52, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "UC": 5, "AD": 2, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}