{"id": 36816, "titulo": "Propongo integrar la Comisi\u00f3n Mixta (Art\u00edculo 15 LOC) encargada de resolver las discrepancias entre ambas ramas del Congreso Nacional respecto del proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n, que \u201cDa por cumplidas las metas sanitarias y de atenci\u00f3n de usuarios por parte de los funcionarios de la salud que indica, para efectos del pago de las asignaciones y bonificaciones que corresponda, con ocasi\u00f3n del estado de excepci\u00f3n de cat\u00e1strofe por la pandemia de Covid-19\u201d, con las siguientes se\u00f1oras y se\u00f1ores diputados: \n\nAndr\u00e9s Celis                                      RN\nNora Cuevas\tUDI\nJuan Luis Castro \tPS\nMiguel Crispi\tMIXTO RD-COMUNES- CONVERGENCIA SOCIAL - IND                 \n Ricardo Celis (informante)               PPD", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 1, 0, 0, 0, 2, 244, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 19, "EVOP": 4, "PS": 15, "DC": 9, "IND": 14, "PC": 4, "RN": 28, "RD": 6, "PPD": 6, "PR": 4, "PL": 1, "CO": 2, "PLR": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"PPD": 1, "EVOP": 1, "PC": 1, "IND": 1}, "En contra": {"PL": 1, "PC": 4, "PEV": 1, "PH": 1, "FRVS": 2, "IND": 3, "RN": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "RN": 3, "PS": 1, "DC": 2, "FRVS": 1, "IND": 1}}, [["RN", "PS"], ["UDI", "IND"], ["EVOP", "CS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 54, "UC": 38, "SC": 6, "AD": 18}, "Abstienen": {"UC": 1, "CV": 2, "AD": 1}, "En contra": {"UC": 3, "AD": 6, "SC": 2, "CV": 2}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "UC": 3, "AD": 1, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}