{"id": 36824, "titulo": "Modifica textos legales que indica, con el objeto de prohibir la obsolescencia programada de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos", "subtitulo": "Indicaci\u00f3n de los diputados Leopoldo P\u00e9rez y Eduardo Dur\u00e1n para agregar un art\u00edculo transitorio del siguiente tenor:\n\u201cArt\u00edculo transitorio.- La presente ley entrar\u00e1 en vigencia dentro de los seis meses siguientes a la publicaci\u00f3n en el Diario Oficial del reglamento al que alude el numero 4) del art\u00edculo 1\u00b0.\u201d", "fecha": [2021, 9, 1, 0, 0, 0, 2, 244, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 62, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 5, "EVOP": 4, "RN": 27, "DC": 1, "IND": 5}, "Abstienen": {"UDI": 6, "PL": 2, "RN": 1, "PLR": 1, "IND": 2}, "En contra": {"PS": 14, "DC": 10, "IND": 10, "PC": 8, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "UDI": 1, "CS": 3}}, {"Ausentes": {"UDI": 13, "RN": 4, "PS": 2, "EVOP": 1, "IND": 2, "FRVS": 1, "PC": 1}}, [["RN", "PS"], ["UDI", "IND"], ["EVOP", "CS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 38, "UC": 1, "AD": 1, "SC": 2}, "Abstienen": {"CV": 8, "UC": 3, "SC": 1}, "En contra": {"UC": 39, "SC": 5, "AD": 23, "CV": 2}}, {"Ausentes": {"CV": 19, "UC": 2, "AD": 2, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}