{"id": 36823, "titulo": "Modifica textos legales que indica, con el objeto de prohibir la obsolescencia programada de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos", "subtitulo": "Art\u00edculo primero del proyecto, en los t\u00e9rminos aprobados por la Comisi\u00f3n de Futuro.", "fecha": [2021, 9, 1, 0, 0, 0, 2, 244, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 69, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 18, "EVOP": 5, "PS": 14, "DC": 10, "IND": 19, "PC": 8, "RN": 30, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "PLR": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {}, "En contra": {"DC": 1, "PC": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 7, "RN": 2, "PS": 2}}, [["RN", "PS"], ["UDI", "IND"], ["EVOP", "CS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 58, "UC": 42, "SC": 9, "AD": 25}, "Abstienen": {}, "En contra": {"UC": 1, "AD": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "UC": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}