{"id": 36822, "titulo": "Modifica textos legales que indica, con el objeto de prohibir la obsolescencia programada de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos", "subtitulo": "Art\u00edculo primero del proyecto, en los t\u00e9rminos aprobados por la Comisi\u00f3n de Futuro, con la indicaci\u00f3n del diputado Miguel Mellado para reemplazar en su numeral 5), la expresi\u00f3n \u201cdieciocho\u201d por \u201cseis\u201d.", "fecha": [2021, 9, 1, 0, 0, 0, 2, 244, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 69, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 9, "EVOP": 5, "RN": 29, "IND": 6, "PR": 1}, "Abstienen": {"UDI": 9, "PL": 1, "RN": 1, "FRVS": 1, "PLR": 1, "IND": 3}, "En contra": {"PS": 15, "DC": 11, "IND": 10, "PC": 9, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}}, {"Ausentes": {"UDI": 7, "RN": 2, "PS": 1}}, [["RN", "PS"], ["UDI", "IND"], ["EVOP", "CS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 47, "UC": 1, "AD": 1, "SC": 1}, "Abstienen": {"CV": 11, "UC": 1, "AD": 1, "SC": 3}, "En contra": {"UC": 42, "SC": 5, "AD": 24}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "UC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}