{"id": 36832, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica realizar un catastro de identificaci\u00f3n del personal docente y paradocente afectado por la deuda hist\u00f3rica y crear un fondo para su pago en el m\u00e1s breve plazo.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 1, 0, 0, 0, 2, 244, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 13, "EVOP": 3, "DC": 6, "PC": 8, "RD": 5, "PS": 9, "RN": 16, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "IND": 13, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"IND": 5, "PL": 1, "RN": 13, "PS": 5, "RD": 1, "EVOP": 2, "DC": 5, "UDI": 12, "FRVS": 2, "PC": 1}}, [["RN", "PPD"], ["RN", "PR"], ["IND", "PPD"], ["DC", "RN"], ["RN", "PS"], ["PS", "UDI"], ["RN", "PS"], ["PLR", "PPD"], ["EVOP", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 34, "UC": 28, "AD": 23, "SC": 5}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"SC": 4, "UC": 11, "CV": 28, "AD": 4}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"]]]}