{"id": 36844, "titulo": "Reclamaci\u00f3n de la inadmisiblidad, formulada por el Presidente de la Corporaci\u00f3n, respecto de la moci\u00f3n de los diputados se\u00f1ores Silber; Ascencio; Jim\u00e9nez; Labra; Saavedra; Venegas y Walker; y de las diputadas se\u00f1oras Jiles y Sep\u00falveda, do\u00f1a Alejandra, que \"Declara feriado irrenunciable el d\u00eda 17 de septiembre, en los casos que indica\".", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 2, 0, 0, 0, 3, 245, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 9, "PC": 8, "IND": 7, "RD": 6, "PS": 12, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "RN": 1, "FRVS": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"UDI": 1, "IND": 5, "RN": 1}, "En contra": {"EVOP": 5, "UDI": 15, "RN": 15, "PPD": 1, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "RN": 9, "UDI": 5, "DC": 1, "FRVS": 1, "IND": 1, "CS": 1}}, [["RN", "PR"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PS"], ["PS", "UDI"], ["PC", "EVOP"], ["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["IND", "RN"], ["UDI", "DC"], ["PS", "RN"], ["PLR", "PPD"], ["RN", "PS"], ["RN", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 32, "AD": 22, "SC": 4, "CV": 1}, "Abstienen": {"CV": 4, "SC": 3}, "En contra": {"CV": 36, "UC": 1, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "CV": 14, "AD": 2, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}