{"id": 36845, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica que se incorporen, a la brevedad, en el proyecto de fibra \u00f3ptica digital a las zonas rojas del pa\u00eds y especialmente de la Regi\u00f3n Metropolitana, a fin de asegurar est\u00e1ndares m\u00ednimos de igualdad y justicia pata todos los habitantes.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 2, 0, 0, 0, 3, 245, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "UDI": 16, "DC": 10, "IND": 14, "PC": 8, "RN": 16, "RD": 6, "PS": 11, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "RN": 9, "UDI": 5, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "PS": 1, "IND": 1}}, [["RN", "PR"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PS"], ["PS", "UDI"], ["PC", "EVOP"], ["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["IND", "RN"], ["UDI", "DC"], ["PS", "RN"], ["PLR", "PPD"], ["RN", "PS"], ["RN", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 39, "UC": 33, "SC": 8, "AD": 23}, "Abstienen": {"CV": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "CV": 15, "AD": 1, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}