{"id": 36849, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica la asignaci\u00f3n de recursos econ\u00f3micos para todas las peque\u00f1as y medianas empresas v\u00edctimas de destrozos y da\u00f1os en el contexto del estallido social.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 2, 0, 0, 0, 3, 245, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "UDI": 15, "DC": 10, "IND": 13, "PC": 8, "RN": 17, "RD": 5, "PS": 12, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "RN": 9, "UDI": 6, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "RD": 1, "IND": 1}}, [["RN", "PR"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PS"], ["PS", "UDI"], ["PC", "EVOP"], ["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["IND", "RN"], ["UDI", "DC"], ["PS", "RN"], ["PLR", "PPD"], ["RN", "PS"], ["RN", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 39, "UC": 34, "SC": 7, "AD": 22}, "Abstienen": {"SC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 1, "CV": 16, "AD": 2, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}