{"id": 36854, "titulo": "Faculta a requerir la suspensi\u00f3n de la evaluaci\u00f3n docente, y suspende la aplicaci\u00f3n de las pruebas del Sistema de Medici\u00f3n de la Calidad de la Educaci\u00f3n (SIMCE) durante al a\u00f1o 2021, debido a la pandemia mundial de Covid-19", "subtitulo": "En votaci\u00f3n las modificaciones incorporadas por el Senado en el proyecto de ley, iniciado en mociones refundidas, que \u201cSuspende la realizaci\u00f3n de la evaluaci\u00f3n docente y la aplicaci\u00f3n de las pruebas del Sistema de Medici\u00f3n de la Calidad de la Educaci\u00f3n (SIMCE) durante al a\u00f1o 2021, debido a la pandemia mundial de Covid-19.\u201d", "fecha": [2021, 9, 2, 0, 0, 0, 3, 245, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 54, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 2, "UDI": 16, "DC": 10, "IND": 13, "PC": 8, "RN": 15, "RD": 6, "PS": 12, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 1, "RN": 1}, "En contra": {"IND": 1, "EVOP": 2, "UDI": 1}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "RN": 10, "UDI": 3, "EVOP": 1, "IND": 1}}, [["RN", "PR"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PS"], ["PS", "UDI"], ["PC", "EVOP"], ["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["IND", "RN"], ["UDI", "DC"], ["PS", "RN"], ["PLR", "PPD"], ["RN", "PS"], ["RN", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 36, "UC": 34, "SC": 7, "AD": 24}, "Abstienen": {"CV": 2}, "En contra": {"SC": 1, "CV": 3}}, {"Ausentes": {"UC": 1, "CV": 14, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}