{"id": 36851, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica realizar un acto de homenaje a los ex Comandantes en Jefe del Ej\u00e9rcito, General Ren\u00e9 Schneider Chereau y General y ex Ministro de Estado, Carlos Prats Gonz\u00e1lez, promoviendo la ense\u00f1anza de la doctrina de la lealtad en cada rama de las Fuerzas Armadas.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 2, 0, 0, 0, 3, 245, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 9, "IND": 10, "UDI": 8, "PC": 8, "RD": 6, "PS": 12, "RN": 2, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 2, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 2, "UDI": 6, "RN": 11, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 2, "RN": 3}}, {"Ausentes": {"PL": 1, "DC": 1, "RN": 10, "UDI": 5, "EVOP": 2, "FRVS": 1, "IND": 4}}, [["RN", "PR"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "IND"], ["IND", "PS"], ["PS", "UDI"], ["PC", "EVOP"], ["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["IND", "RN"], ["UDI", "DC"], ["PS", "RN"], ["PLR", "PPD"], ["RN", "PS"], ["RN", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 33, "SC": 5, "CV": 14, "AD": 22}, "Abstienen": {"CV": 19, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 5}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "CV": 17, "AD": 2, "SC": 3}}, [["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"]]]}