{"id": 36864, "titulo": "Proyecto de ley que establece como agravante el incendio de la cabina de un cami\u00f3n.", "subtitulo": "Proposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00edda en el proyecto de ley, iniciado en mensaje y moci\u00f3n refundidos, que \u201cIntroduce diversas modificaciones a las normas del C\u00f3digo Penal referidas al delito de incendio.\u201d, con la salvedad de la propuesta de incorporar un nuevo inciso final al art\u00edculo 268 sexies del C\u00f3digo Penal, consignada en el n\u00famero 1) del art\u00edculo \u00fanico, que la Comisi\u00f3n Mixta propuso votar separadamente.", "fecha": [2021, 9, 7, 0, 0, 0, 1, 250, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 69, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 9, "PL": 1, "IND": 5, "PPD": 2, "PS": 2, "PR": 3, "UDI": 2, "FRVS": 1}, "Abstienen": {"PPD": 2, "PS": 5, "PR": 1, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 19, "EVOP": 6, "PS": 8, "PC": 7, "RN": 30, "RD": 6, "PPD": 3, "PEV": 1, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "IND": 10, "DC": 1, "PLR": 1, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"IND": 4, "UDI": 4, "RN": 1, "PS": 1, "PC": 1}}, [["PC", "RN"], ["RN", "PS"], ["UDI", "DC"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 19, "SC": 3, "CV": 2, "AD": 1}, "Abstienen": {"UC": 9}, "En contra": {"CV": 60, "UC": 15, "AD": 24, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"UC": 2, "SC": 3, "CV": 5, "AD": 1}}, [["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}