{"id": 36877, "titulo": "Reforma el C\u00f3digo de Aguas.", "subtitulo": "Enmiendas del Senado reca\u00edda en el inciso segundo del art\u00edculo 5 ter, contenido en el numeral 3) del art\u00edculo 1\u00b0 del proyecto.", "fecha": [2021, 9, 7, 0, 0, 0, 1, 250, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 61, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 3, "UDI": 19, "RN": 28, "PR": 1, "IND": 4, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 2}, "En contra": {"PS": 12, "DC": 9, "PC": 7, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "IND": 8, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "IND": 5, "PL": 2, "RN": 2, "PS": 4, "EVOP": 3, "DC": 1, "PC": 1}}, [["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["DC", "RN"], ["UDI", "DC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 52, "UC": 2, "SC": 2}, "Abstienen": {"CV": 1, "SC": 1}, "En contra": {"UC": 35, "AD": 25, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "SC": 3, "UC": 7, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}