{"id": 36888, "titulo": "Reforma el C\u00f3digo de Aguas.", "subtitulo": "Enmienda del Senado reca\u00edda en el encabezamiento y el nuevo inciso tercero del numeral 14) (que ha pasado a ser 16) del art\u00edculo 1\u00b0 del proyecto.", "fecha": [2021, 9, 7, 0, 0, 0, 1, 250, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 63, "info_por_partido": [{"A favor": {"RN": 2, "DC": 1, "UDI": 1}, "Abstienen": {"UDI": 9, "RN": 2, "IND": 2, "PLR": 1}, "En contra": {"EVOP": 4, "PS": 13, "UDI": 10, "DC": 9, "PC": 7, "RN": 22, "PL": 1, "IND": 12, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 3, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 5, "IND": 5, "RN": 4, "PS": 3, "EVOP": 2, "PL": 1, "PC": 1}}, [["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["DC", "RN"], ["UDI", "DC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 3, "UC": 1}, "Abstienen": {"CV": 13, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 37, "UC": 39, "AD": 25, "SC": 5}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "SC": 3, "UC": 4, "AD": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}