{"id": 36891, "titulo": "Reforma el C\u00f3digo de Aguas.", "subtitulo": "Enmiendas del Senado reca\u00eddas sobre el numeral 22) (que ha pasado a ser 30) del art\u00edculo 1\u00b0 del proyecto.", "fecha": [2021, 9, 7, 0, 0, 0, 1, 250, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 61, "info_por_partido": [{"A favor": {"DC": 1}, "Abstienen": {"RN": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"EVOP": 4, "PS": 13, "UDI": 20, "DC": 9, "PC": 7, "RN": 25, "PL": 1, "RD": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "IND": 13, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 5, "IND": 6, "RN": 4, "PS": 3, "PPD": 1, "EVOP": 2, "PL": 1, "FRVS": 1, "PC": 1}}, [["RN", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["DC", "RN"], ["UDI", "DC"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 1}, "Abstienen": {"CV": 2}, "En contra": {"CV": 51, "UC": 38, "AD": 24, "SC": 5}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "SC": 4, "UC": 5, "AD": 2}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}