{"id": 36918, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica la constituci\u00f3n de una mesa t\u00e9cnica cuyo objetivo sea elaborar un plan piloto de rebaja de la jornada laboral.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 9, 0, 0, 0, 3, 252, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 11, "PS": 10, "DC": 8, "RD": 6, "PC": 6, "PPD": 6, "RN": 5, "PEV": 1, "PH": 1, "PR": 2, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"EVOP": 2, "UDI": 5, "RN": 16, "PR": 1, "DC": 1, "IND": 3}, "En contra": {"UDI": 8, "EVOP": 2, "RN": 2}}, {"Ausentes": {"UDI": 9, "PL": 1, "IND": 3, "RN": 7, "PS": 4, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "PC": 1, "PR": 1, "DC": 1, "CS": 1}}, [["RN", "PC"], ["RN", "PC"], ["UDI", "PPD"], ["FRVS", "EVOP"], ["UDI", "PS"], ["DC", "RN"], ["RN", "PS"], ["PLR", "IND"], ["IND", "DC"], ["UDI", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 32, "AD": 21, "CV": 7, "SC": 3}, "Abstienen": {"CV": 24, "UC": 2, "SC": 2}, "En contra": {"CV": 12}}, {"Ausentes": {"CV": 17, "UC": 7, "SC": 3, "AD": 3}}, [["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}