{"id": 36919, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica eximir total o parcialmente en el pago de la tarifa del pasaje del transporte p\u00fablico a las personas en situaci\u00f3n de discapacidad, que se encuentren en el Registro Nacional de Discapacidad (RND) y cuenten con su respectiva credencial.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 9, 0, 0, 0, 3, 252, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 14, "EVOP": 5, "PS": 10, "UDI": 14, "DC": 9, "RN": 24, "RD": 6, "PC": 6, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 1, "PPD": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "PL": 1, "IND": 3, "RN": 5, "PS": 4, "PC": 1, "DC": 1}}, [["RN", "PC"], ["RN", "PC"], ["UDI", "PPD"], ["FRVS", "EVOP"], ["UDI", "PS"], ["DC", "RN"], ["RN", "PS"], ["PLR", "IND"], ["IND", "DC"], ["UDI", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 34, "CV": 46, "AD": 23, "SC": 5}, "Abstienen": {"CV": 1, "UC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "UC": 6, "SC": 3, "AD": 1}}, [["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}