{"id": 36927, "titulo": "Adecua el C\u00f3digo del Trabajo al Convenio sobre el Trabajo Mar\u00edtimo de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo", "subtitulo": "Modificaciones incorporadas por el Senado en el proyecto de ley, iniciado en mensaje, que \u201cAdecua el C\u00f3digo del Trabajo al Convenio sobre el Trabajo Mar\u00edtimo de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo.\u201d.", "fecha": [2021, 9, 9, 0, 0, 0, 3, 252, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 59, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 14, "EVOP": 5, "PS": 11, "UDI": 16, "DC": 10, "RN": 25, "PL": 2, "RD": 6, "PC": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "IND": 2, "RN": 5, "PS": 3, "PC": 1}}, [["RN", "PC"], ["RN", "PC"], ["UDI", "PPD"], ["FRVS", "EVOP"], ["UDI", "PS"], ["DC", "RN"], ["RN", "PS"], ["PLR", "IND"], ["IND", "DC"], ["UDI", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 38, "CV": 49, "AD": 23, "SC": 5}, "Abstienen": {"SC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 11, "SC": 2, "UC": 3, "AD": 1}}, [["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}