{"id": 36925, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados manifiesta su rechazo a la Convenci\u00f3n Constitucional por excluir el derecho preferente de los padres de educar a sus hijos como tem\u00e1tica a tratarse por la Comisi\u00f3n de Derechos fundamentales.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 9, 9, 0, 0, 0, 3, 252, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "UDI": 16, "RN": 25, "DC": 2, "RD": 1, "IND": 4, "PR": 1}, "Abstienen": {"PS": 1, "EVOP": 1, "UDI": 1, "IND": 2}, "En contra": {"IND": 9, "PS": 10, "DC": 7, "RD": 5, "PC": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 5, "PL": 1, "IND": 2, "RN": 5, "PS": 3, "FRVS": 1, "PC": 1, "DC": 1}}, [["RN", "PC"], ["RN", "PC"], ["UDI", "PPD"], ["FRVS", "EVOP"], ["UDI", "PS"], ["DC", "RN"], ["RN", "PS"], ["PLR", "IND"], ["IND", "DC"], ["UDI", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 48, "UC": 3, "AD": 1, "SC": 1}, "Abstienen": {"UC": 1, "CV": 2, "SC": 2}, "En contra": {"UC": 32, "AD": 21, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"CV": 10, "UC": 5, "SC": 2, "AD": 2}}, [["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}