{"id": 36930, "titulo": "Modifica la ley N\u00b0 19.070, que Aprueba Estatuto de los Profesionales de la Educaci\u00f3n, en diversas materias de orden laboral", "subtitulo": "Modificaciones incorporadas por el Senado en el proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n, que \u201cModifica la ley N\u00b0 19.070, que Aprueba Estatuto de los Profesionales de la Educaci\u00f3n, en diversas materias de orden laboral\u201d, con la salvedad de la enmienda contenida en la letra b) del numeral 2 del art\u00edculo \u00fanico, cuya votaci\u00f3n separada ha sido solicitada.", "fecha": [2021, 9, 9, 0, 0, 0, 3, 252, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 58, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 12, "EVOP": 2, "PS": 11, "UDI": 1, "DC": 10, "RN": 23, "PL": 2, "RD": 6, "PC": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 1, "UDI": 1, "IND": 2}, "En contra": {"UDI": 13, "EVOP": 2, "RN": 1, "IND": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 7, "IND": 2, "RN": 6, "PS": 3, "PC": 1}}, [["RN", "PC"], ["RN", "PC"], ["UDI", "PPD"], ["FRVS", "EVOP"], ["UDI", "PS"], ["DC", "RN"], ["RN", "PS"], ["PLR", "IND"], ["IND", "DC"], ["UDI", "IND"], ["PS", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 38, "CV": 27, "AD": 23, "SC": 5}, "Abstienen": {"CV": 4}, "En contra": {"CV": 16, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "SC": 2, "UC": 3, "AD": 1}}, [["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"]]]}