{"id": 36971, "titulo": "Para implementar adecuadamente el proceso de descentralizaci\u00f3n del pa\u00eds.", "subtitulo": "Proposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00edda en el proyecto de ley, iniciado en mensaje, para \u201cimplementar adecuadamente el proceso de descentralizaci\u00f3n del pa\u00eds.\u201d, que requiere para su aprobaci\u00f3n del voto favorable de 89 diputadas y diputados por tratarse de normas propias de ley org\u00e1nica constitucional, con la salvedad de la incorporaci\u00f3n de un nuevo numeral 16 al art\u00edculo 1\u00b0 del proyecto, que la Comisi\u00f3n Mixta propone votar separadamente.", "fecha": [2021, 9, 23, 0, 0, 0, 3, 266, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "4/7 del total", "nquorum": 89, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 17, "EVOP": 5, "UDI": 16, "DC": 10, "PC": 9, "RN": 27, "PL": 2, "RD": 6, "PS": 13, "PPD": 3, "PR": 3, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"PPD": 1}, "En contra": {"PEV": 1, "PH": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 10, "PS": 4, "PPD": 3, "RN": 7, "DC": 2, "EVOP": 1, "PR": 1, "FRVS": 1, "IND": 3}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 36, "CV": 52, "SC": 7, "AD": 25}, "Abstienen": {"UC": 1}, "En contra": {"SC": 2}}, {"Ausentes": {"CV": 19, "UC": 11, "AD": 2}}, []]}