{"id": 37006, "titulo": "Modifica el art\u00edculo 19, n\u00famero 1\u00b0, de la Carta Fundamental, para proteger la integridad y la indemnidad mental con relaci\u00f3n al avance de las neurotecnolog\u00edas.", "subtitulo": "En votaci\u00f3n la proposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n Mixta reca\u00edda en el proyecto de ley, iniciado en moci\u00f3n, que \u201cModifica el art\u00edculo 19, n\u00famero 1\u00b0, de la Carta Fundamental, para proteger la integridad y la indemnidad mental con relaci\u00f3n al avance de las neurotecnolog\u00edas.\u201d, que requiere para su aprobaci\u00f3n del voto favorable de 103 diputadas y diputados en virtud de lo dispuesto en la segunda oraci\u00f3n del inciso segundo del art\u00edculo 127 de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica.", "fecha": [2021, 9, 29, 0, 0, 0, 2, 272, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "2/3 del total", "nquorum": 104, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 14, "IND": 16, "EVOP": 5, "PS": 15, "PC": 8, "RN": 29, "PL": 2, "RD": 2, "DC": 9, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"PC": 1, "RD": 4}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"DC": 3, "UDI": 12, "PS": 2, "PPD": 1, "RN": 5, "EVOP": 1, "FRVS": 1, "IND": 4}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 51, "UC": 41, "SC": 8, "AD": 21}, "Abstienen": {"AD": 5}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 7, "CV": 20, "AD": 1, "SC": 1}}, []]}