{"id": 37018, "titulo": "Establece medidas para incentivar la protecci\u00f3n de los derechos de los consumidores", "subtitulo": "Recalificaci\u00f3n de la naturaleza de la observaci\u00f3n, con el objeto de determinar que se trata de una observaci\u00f3n \"aditiva\" y no \"sustitutiva\".", "fecha": [2021, 10, 4, 0, 0, 0, 0, 277, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Rechazado", "quorum": "Simple", "nquorum": 67, "info_por_partido": [{"A favor": {"PS": 15, "PC": 8, "PL": 2, "IND": 9, "RD": 6, "PEV": 1, "PPD": 5, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "DC": 3, "FRVS": 2, "CS": 4}, "Abstienen": {"IND": 2, "DC": 2, "PPD": 1, "PS": 1}, "En contra": {"UDI": 21, "EVOP": 6, "DC": 5, "RN": 28, "IND": 6}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "PC": 1, "RN": 4, "DC": 1, "FRVS": 1, "IND": 1}}, [["PPD", "UDI"], ["PLR", "IND"], ["RN", "IND"], ["DC", "RN"], ["PR", "UDI"], ["UDI", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 32, "AD": 25, "SC": 4}, "Abstienen": {"SC": 2, "UC": 4}, "En contra": {"CV": 59, "UC": 5, "SC": 2}}, {"Ausentes": {"CV": 6, "AD": 2, "UC": 2}}, [["UC", "CV"], ["CV", "SC"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}