{"id": 37031, "titulo": "Reclamaci\u00f3n de la declaraci\u00f3n de inadmisibilidad de la moci\u00f3n de las diputadas se\u00f1oras Vallejo; Cariola; Hertz y Santib\u00e1\u00f1ez, y de los diputados se\u00f1ores Ascencio; Barrera; Labra; Monsalve; N\u00fa\u00f1ez, don Daniel, y Teillier, que \"Interpreta el art\u00edculo 11 de la ley N\u00b0 21.354, declarando de forma expresa a la artesan\u00eda como rubro especialmente afectado por la pandemia provocada por el Covid-19\".", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 5, 0, 0, 0, 1, 278, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 7, "DC": 3, "UDI": 5, "PC": 4, "PL": 1, "RD": 3, "PPD": 4, "RN": 1, "PEV": 1, "PR": 4, "PS": 8, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"IND": 2, "RN": 4, "UDI": 2}, "En contra": {"RN": 17, "EVOP": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"EVOP": 5, "PS": 8, "UDI": 15, "IND": 7, "DC": 8, "PC": 4, "RN": 10, "PPD": 3, "RD": 3, "PL": 1, "FRVS": 1}}, [["UDI", "IND"], ["UDI", "DC"], ["UDI", "IND"], ["RN", "CS"], ["IND", "PS"], ["IND", "UDI"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 23, "CV": 6, "AD": 16, "SC": 4}, "Abstienen": {"SC": 2, "CV": 6}, "En contra": {"CV": 19}}, {"Ausentes": {"CV": 33, "UC": 21, "SC": 3, "AD": 8}}, [["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}