{"id": 37035, "titulo": "Modifica la ley N\u00b020.609, que Establece medidas contra la discriminaci\u00f3n, para exigir, a quienes atiendan p\u00fablico en instituciones p\u00fablicas o privadas, y en las circunstancias que indica, la utilizaci\u00f3n de mascarillas transparentes para facilitar la comunicaci\u00f3n con personas sordas", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 5, 0, 0, 0, 1, 278, -1], "tipo": "Proyecto Ley", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 68, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 15, "EVOP": 6, "PS": 16, "UDI": 20, "DC": 11, "PC": 8, "RN": 26, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {"RN": 4}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 2, "FRVS": 1, "RN": 2, "IND": 1}}, [["UDI", "IND"], ["UDI", "DC"], ["UDI", "IND"], ["RN", "CS"], ["IND", "PS"], ["IND", "UDI"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 44, "CV": 56, "SC": 8, "AD": 23}, "Abstienen": {"CV": 4}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 4, "AD": 1, "SC": 1}}, [["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}