{"id": 37039, "titulo": "Petici\u00f3n de 55 diputadas y diputados para citar al Ministro del Interior y Seguridad P\u00fablica, se\u00f1or Rodrigo Delgado Mocarquer, en conformidad con lo dispuesto en el art\u00edculo 52 N\u00b0 1 letra b) de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica, y en las normas del Libro III, T\u00edtulo V, del Reglamento de la C\u00e1mara de Diputados, con el objeto de formularle preguntas relativas al ejercicio de su cargo, de acuerdo al cuestionario tem\u00e1tico adjunto.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 6, 0, 0, 0, 2, 279, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 8, "DC": 2, "PL": 2, "RD": 3, "PPD": 2, "PS": 6, "PEV": 1, "PC": 2, "PR": 1, "RN": 1, "FRVS": 1, "CO": 1}, "Abstienen": {"RN": 1, "PLR": 1, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 6, "RN": 10, "IND": 4, "EVOP": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 19, "EVOP": 5, "PS": 11, "IND": 6, "PC": 7, "DC": 10, "RN": 22, "RD": 3, "PPD": 5, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 1, "FRVS": 2, "CS": 4}}, [["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 16, "AD": 9, "SC": 3, "CV": 2}, "Abstienen": {"CV": 2, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 20, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 46, "UC": 31, "SC": 4, "AD": 18}}, [["UC", "CV"]]]}