{"id": 37030, "titulo": "Reclamaci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n de inadmisibilidad de la moci\u00f3n de los diputados se\u00f1ores Crispi; Boric; Brito; D\u00edaz; Rosas y Winter, y de las diputadas se\u00f1oras Orsini; Rojas; Sandoval y Yeomans, \"para extender la vigencia de beneficios econ\u00f3micos y sociales al periodo de vigencia del estado de alerta sanitaria\".", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 5, 0, 0, 0, 1, 278, -1], "tipo": "Otros", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"IND": 6, "DC": 2, "UDI": 5, "PC": 4, "PL": 1, "RD": 3, "PPD": 3, "PEV": 1, "PR": 3, "PS": 7, "CO": 2, "RN": 2, "FRVS": 2, "CS": 3}, "Abstienen": {"IND": 1, "RN": 5, "UDI": 1, "PR": 1}, "En contra": {"RN": 13, "EVOP": 3, "UDI": 1, "PLR": 1}}, {"Ausentes": {"EVOP": 3, "PS": 9, "UDI": 15, "IND": 9, "DC": 9, "PC": 4, "RN": 12, "PPD": 4, "RD": 3, "PH": 1, "PL": 1, "FRVS": 1}}, [["UDI", "IND"], ["UDI", "DC"], ["UDI", "IND"], ["RN", "CS"], ["IND", "PS"], ["IND", "UDI"], ["PC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 19, "CV": 8, "AD": 15, "SC": 2}, "Abstienen": {"SC": 1, "CV": 6, "UC": 1}, "En contra": {"CV": 18}}, {"Ausentes": {"CV": 32, "UC": 24, "SC": 6, "AD": 9}}, [["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}