{"id": 37043, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica el despliegue de las Fuerzas Armadas y de las distintas polic\u00edas en la frontera de nuestro pa\u00eds, para evitar el ingreso diario e irregular de migrantes por pasos fronterizos no autorizados.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 6, 0, 0, 0, 2, 279, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 5, "UDI": 19, "RN": 29, "PS": 1, "IND": 2, "DC": 2, "PLR": 1}, "Abstienen": {"IND": 5, "DC": 2, "PPD": 3, "PS": 2}, "En contra": {"PS": 13, "DC": 5, "PC": 8, "IND": 8, "RD": 6, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "PL": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "IND": 4, "PL": 1, "RN": 4, "PC": 1, "FRVS": 1, "PS": 1, "DC": 2}}, [["DC", "RN"], ["FRVS", "EVOP"], ["IND", "UDI"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 56, "UC": 3}, "Abstienen": {"SC": 3, "UC": 8, "CV": 1}, "En contra": {"UC": 30, "AD": 24, "SC": 4}}, {"Ausentes": {"CV": 11, "UC": 5, "AD": 2, "SC": 2}}, [["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"]]]}