{"id": 37059, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados manifiesta a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica su preocupaci\u00f3n por el desorden migratorio y el ingreso clandestino de miles de migrantes, y solicita que haga presente la urgencia en la discusi\u00f3n de los proyectos de ley que se indican.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 6, 0, 0, 0, 2, 279, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 13, "RN": 11, "EVOP": 1}, "Abstienen": {"IND": 1}, "En contra": {"DC": 3, "PC": 6, "IND": 4, "RD": 6, "PEV": 1, "PS": 5, "PH": 1, "PPD": 3, "PR": 2, "PL": 1, "CO": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "EVOP": 3, "DC": 7, "RN": 5, "PPD": 1, "FRVS": 1, "IND": 5, "PS": 2, "PC": 1}}, [["PS", "RN"], ["RN", "IND"], ["IND", "PS"], ["UDI", "FRVS"], ["RN", "PC"], ["DC", "RN"], ["RN", "PPD"], ["IND", "UDI"], ["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["PS", "RN"], ["UDI", "IND"], ["RN", "PS"], ["PS", "UDI"], ["RN", "PS"], ["PR", "UDI"], ["PPD", "UDI"], ["PS", "RN"], ["UDI", "PS"], ["IND", "RN"], ["PR", "RN"], ["IND", "RN"], ["PC", "RN"], ["RN", "IND"], ["IND", "EVOP"], ["PLR", "PPD"], ["RN", "PL"], ["FRVS", "IND"], ["EVOP", "IND"], ["DC", "RN"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 25}, "Abstienen": {"SC": 1}, "En contra": {"UC": 16, "AD": 18, "SC": 4}}, {"Ausentes": {"CV": 16, "UC": 10, "AD": 2, "SC": 3}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "SC"], ["UC", "CV"]]]}