{"id": 37062, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica y la Ministra de Educaci\u00f3n el fortalecimiento en el curriculum de la ense\u00f1anza en el respeto y cuidado al adulto mayor en los diferentes niveles de educaci\u00f3n b\u00e1sica y media.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 12, 0, 0, 0, 1, 285, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 20, "IND": 17, "EVOP": 6, "PS": 15, "DC": 11, "PC": 8, "RN": 32, "PL": 2, "RD": 6, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "PLR": 1, "CS": 3}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"PS": 2, "RN": 2, "PC": 1, "UDI": 4, "FRVS": 1, "DC": 1, "IND": 2, "CS": 1}}, [["UDI", "FRVS"], ["UDI", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 63, "UC": 44, "SC": 7, "AD": 23}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 4, "CV": 6, "AD": 3, "SC": 1}}, [["CV", "AD"], ["CV", "SC"]]]}