{"id": 37076, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica el estudio de medidas necesarias para combatir el narcotr\u00e1fico, el crimen organizado, la violencia y manifiesta respaldo al Ministerio P\u00fablico, a las Fuerzas de Orden y Seguridad P\u00fablica y al Poder Judicial.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 12, 0, 0, 0, 1, 285, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 4, "UDI": 14, "DC": 8, "IND": 10, "RN": 20, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 3, "PR": 2, "PS": 5, "FRVS": 2, "PLR": 1, "CS": 2}, "Abstienen": {"PC": 6, "PS": 3, "CO": 2, "PR": 1, "IND": 1, "CS": 1}, "En contra": {"PEV": 1, "PH": 1, "IND": 1, "PPD": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 6, "PS": 5, "RN": 6, "PPD": 1, "EVOP": 1, "DC": 2, "PR": 1, "IND": 2, "CS": 1}}, [["PS", "RN"], ["RN", "IND"], ["IND", "DC"], ["UDI", "PPD"], ["IND", "RN"], ["RD", "UDI"], ["IND", "PS"], ["RN", "PC"], ["IND", "RN"], ["PS", "UDI"], ["EVOP", "FRVS"], ["RN", "PC"], ["UDI", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["DC", "UDI"], ["UDI", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 41, "UC": 23, "SC": 3, "AD": 11}, "Abstienen": {"AD": 10, "UC": 4}, "En contra": {"SC": 3, "UC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 13, "UC": 9, "SC": 2, "AD": 1}}, [["UC", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["SC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["UC", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "UC"]]]}