{"id": 37086, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica tenga a bien incluir en la cobertura de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas, alcoholismo o drogadicci\u00f3n, el implante del dispositivo pellet antialcohol.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 13, 0, 0, 0, 2, 286, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 6, "PS": 11, "UDI": 18, "DC": 11, "IND": 12, "PC": 8, "RN": 26, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 6, "PR": 4, "CO": 2, "FRVS": 1, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"PEV": 1, "PH": 1, "RN": 1, "PS": 1, "IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 3, "RN": 4, "PS": 3, "RD": 1, "DC": 1, "IND": 1}}, [["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["IND", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["IND", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["RN", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["UDI", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 53, "UC": 37, "SC": 4, "AD": 23}, "Abstienen": {"SC": 3, "CV": 1, "UC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 7, "UC": 4, "AD": 1, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["SC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"]]]}