{"id": 37084, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica el establecimiento de una mesa de trabajo para el estudio y env\u00edo de un proyecto de ley que modifique la actual legislaci\u00f3n tributaria, con el objeto de fomentar e incentivar la participaci\u00f3n de la sociedad civil en la protecci\u00f3n medioambiental.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 13, 0, 0, 0, 2, 286, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 5, "PS": 11, "UDI": 18, "DC": 11, "IND": 11, "RN": 25, "PL": 2, "PC": 6, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "FRVS": 1, "PLR": 1}, "Abstienen": {"PC": 2, "RD": 5, "RN": 1, "PS": 1, "EVOP": 1}, "En contra": {"CO": 2, "IND": 2, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 3, "RN": 5, "PS": 3, "RD": 1, "DC": 1, "IND": 1}}, [["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["IND", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["IND", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["RN", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["UDI", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 51, "UC": 37, "SC": 7, "AD": 8}, "Abstienen": {"AD": 7, "CV": 2, "UC": 1}, "En contra": {"AD": 8}}, {"Ausentes": {"CV": 8, "UC": 4, "AD": 1, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["SC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"]]]}