{"id": 37091, "titulo": "Establece el d\u00eda 25 de octubre de cada a\u00f1o como el D\u00eda Nacional de la Democracia, y traslada feriado que indica", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 13, 0, 0, 0, 2, 286, -1], "tipo": "Proyecto Ley (Votaci\u00f3n general)", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 62, "info_por_partido": [{"A favor": {"PS": 12, "UDI": 3, "DC": 9, "PC": 8, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 6, "RN": 2, "EVOP": 2, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "IND": 10, "CS": 4}, "Abstienen": {"EVOP": 3, "IND": 3, "RN": 18, "DC": 2, "UDI": 6, "PS": 1, "PLR": 1}, "En contra": {"UDI": 9, "RN": 6, "EVOP": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 3, "RN": 5, "PS": 2, "RD": 1, "DC": 1, "IND": 1}}, [["UDI", "IND"], ["UDI", "PS"], ["IND", "IND"], ["UDI", "FRVS"], ["IND", "IND"], ["RN", "PS"], ["PC", "RN"], ["RN", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["UDI", "IND"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 36, "CV": 8, "AD": 23, "SC": 5}, "Abstienen": {"CV": 29, "SC": 2, "UC": 3}, "En contra": {"CV": 16}}, {"Ausentes": {"CV": 8, "UC": 3, "AD": 1, "SC": 1}}, [["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["SC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"]]]}