{"id": 37098, "titulo": "La C\u00e1mara de Diputados rechaza la actual pol\u00edtica migratoria del Gobierno y sugiere a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica adoptar medidas sobre el particular.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 25, 0, 0, 0, 0, 298, -1], "tipo": "Proyecto Acuerdo", "resultado": "Rechazado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"PS": 10, "DC": 9, "IND": 9, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 5, "RN": 2, "PEV": 1, "PR": 2, "CO": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"PC": 6, "PS": 2, "RN": 1, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 17, "EVOP": 4, "RN": 22, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"IND": 6, "DC": 3, "RN": 7, "PS": 4, "PC": 3, "UDI": 5, "FRVS": 1, "PR": 1, "PPD": 1, "PLR": 1}}, [["IND", "IND"], ["CO", "RN"], ["PPD", "UDI"], ["RN", "RD"], ["UDI", "PR"], ["FRVS", "UDI"], ["PH", "EVOP"], ["FRVS", "EVOP"], ["UDI", "PS"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"UC": 32, "SC": 3, "AD": 13, "CV": 2}, "Abstienen": {"AD": 6, "UC": 2, "CV": 2}, "En contra": {"CV": 44, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"UC": 11, "CV": 14, "AD": 4, "SC": 3}}, [["SC", "CV"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["SC", "CV"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"]]]}