{"id": 37106, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica el env\u00edo de un proyecto de ley al Congreso Nacional, con el objeto de establecer una normativa integral de apoyo, estimulaci\u00f3n e inserci\u00f3n a personas con Trastornos del Espectro Autista, abordando las materias que indica.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 26, 0, 0, 0, 1, 299, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 5, "PS": 16, "UDI": 20, "DC": 10, "IND": 16, "PC": 9, "RN": 28, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 6, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "PLR": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 4, "IND": 3, "RD": 1, "RN": 5, "PS": 1, "DC": 2, "FRVS": 1}}, [["IND", "UDI"], ["FRVS", "RN"], ["PPD", "UDI"], ["FRVS", "EVOP"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 58, "UC": 42, "SC": 7, "AD": 23}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 9, "UC": 5, "AD": 2, "SC": 1}}, [["SC", "CV"], ["AD", "CV"], ["UC", "CV"], ["AD", "CV"]]]}