{"id": 37113, "titulo": "Solicita al se\u00f1or Fiscal Nacional Econ\u00f3mico que, en ejercicio de sus atribuciones legales, instruya la realizaci\u00f3n de un estudio en relaci\u00f3n con el mercado de los arrendamientos de viviendas en el pa\u00eds, en atenci\u00f3n a su concentraci\u00f3n y el aumento sostenido de  sus rentas, en los t\u00e9rminos que se requiere.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 27, 0, 0, 0, 2, 300, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 10, "EVOP": 5, "PS": 15, "DC": 7, "IND": 12, "PC": 8, "RN": 21, "PL": 2, "RD": 4, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 1, "IND": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 11, "RN": 9, "PPD": 1, "RD": 1, "DC": 3, "PS": 1, "PR": 1, "IND": 2, "PC": 1, "PLR": 1}}, [["IND", "IND"], ["UDI", "IND"], ["DC", "RN"], ["IND", "RD"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["RN", "DC"], ["RN", "IND"], ["FRVS", "EVOP"], ["RN", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 38, "UC": 35, "SC": 5, "AD": 22}, "Abstienen": {"CV": 1, "SC": 1}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 21, "UC": 6, "AD": 2, "SC": 2}}, [["SC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"]]]}