{"id": 37117, "titulo": "Solicita a S. E. el Presidente de la Rep\u00fablica el env\u00edo de un proyecto de ley al Congreso Nacional que fije el sueldo m\u00ednimo en $500.000 l\u00edquidos. Asimismo, analice la posibilidad de respaldar la iniciativa que reduce la jornada laboral de los trabajadores del sector p\u00fablico a 40 horas.", "subtitulo": "", "fecha": [2021, 10, 27, 0, 0, 0, 2, 300, -1], "tipo": "Proyecto Resolucion", "resultado": "Aprobado", "quorum": "", "nquorum": -1, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 2, "PS": 16, "DC": 7, "IND": 12, "PC": 9, "RN": 13, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 4, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "UDI": 3, "CS": 4}, "Abstienen": {"UDI": 9, "RN": 10, "EVOP": 3, "IND": 1}, "En contra": {"UDI": 1}}, {"Ausentes": {"UDI": 9, "RN": 7, "PPD": 1, "DC": 3, "FRVS": 1, "IND": 2, "PLR": 1}}, [["IND", "IND"], ["UDI", "IND"], ["DC", "RN"], ["IND", "RD"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["RN", "DC"], ["RN", "IND"], ["FRVS", "EVOP"], ["RN", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 20, "UC": 37, "SC": 5, "AD": 23}, "Abstienen": {"CV": 22, "SC": 1}, "En contra": {"CV": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 17, "UC": 4, "AD": 1, "SC": 2}}, [["SC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"]]]}