{"id": 37120, "titulo": "Proyecto de ley que reforma el sistema de justicia para enfrentar la situaci\u00f3n luego del estado de excepci\u00f3n constitucional de cat\u00e1strofe por calamidad p\u00fablica", "subtitulo": "letra a) del n\u00famero 1), los n\u00fameros 2), 7 (9 del Senado) y la letra b) del n\u00famero 13 (15 del Senado), todos numerales del art\u00edculo 1\u00b0; los n\u00fameros 1), 2), 3), 8), 10), 12), 18) y la letra b) del n\u00famero 19), todos numerales del art\u00edculo 3\u00b0; el n\u00famero 2) del art\u00edculo 4\u00b0; los n\u00fameros 1), 2) y 5) del art\u00edculo 5\u00b0; los n\u00fameros 1), 2), 3), 4), 5), 6), 7), 8), 9), 10), 11) 15) y la letra b) del n\u00famero 16), todos numerales del art\u00edculo 6\u00b0; el n\u00famero 2) del art\u00edculo 9\u00b0; y los art\u00edculos primero, inciso segundo; und\u00e9cimo; duod\u00e9cimo; d\u00e9cimoquinto; decimosexto, y decimos\u00e9ptimo transitorios.", "fecha": [2021, 10, 27, 0, 0, 0, 2, 300, -1], "tipo": "Proyecto Ley (Votaci\u00f3n general)", "resultado": "Aprobado", "quorum": "4/7 del total", "nquorum": 89, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 14, "EVOP": 5, "PS": 16, "DC": 7, "IND": 13, "PC": 9, "RN": 23, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 7, "PEV": 1, "PR": 4, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"IND": 7, "UDI": 12, "DC": 5, "RN": 11, "RD": 1, "PS": 1, "EVOP": 1, "FRVS": 2, "PLR": 1}}, []], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 44, "UC": 40, "SC": 6, "AD": 24}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UC": 8, "CV": 27, "SC": 3, "AD": 3}}, []]}