{"id": 37121, "titulo": "Proyecto de ley que reforma el sistema de justicia para enfrentar la situaci\u00f3n luego del estado de excepci\u00f3n constitucional de cat\u00e1strofe por calamidad p\u00fablica", "subtitulo": "Letra d) del numeral 1) del art\u00edculo 4 del proyecto, que consta en la p\u00e1gina 56 del comparado, con la indicaci\u00f3n renovada del Ejecutivo.", "fecha": [2021, 10, 27, 0, 0, 0, 2, 300, -1], "tipo": "Proyecto Ley (Votaci\u00f3n particular)", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 58, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 14, "EVOP": 5, "PS": 16, "DC": 8, "IND": 9, "PC": 9, "RN": 24, "PL": 2, "PPD": 5, "PR": 4, "FRVS": 1}, "Abstienen": {}, "En contra": {"RD": 5, "PEV": 1, "PH": 1, "CO": 2, "IND": 4, "CS": 4}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "RN": 6, "DC": 2, "IND": 2, "PLR": 1}}, [["IND", "IND"], ["UDI", "IND"], ["DC", "RN"], ["IND", "RD"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["RN", "DC"], ["RN", "IND"], ["FRVS", "EVOP"], ["RN", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 45, "UC": 39, "SC": 3, "AD": 10}, "Abstienen": {}, "En contra": {"AD": 14, "SC": 3}}, {"Ausentes": {"CV": 15, "UC": 2, "SC": 2}}, [["SC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"]]]}