{"id": 37122, "titulo": "Proyecto de ley que reforma el sistema de justicia para enfrentar la situaci\u00f3n luego del estado de excepci\u00f3n constitucional de cat\u00e1strofe por calamidad p\u00fablica", "subtitulo": "Nuevo art\u00edculo 10 propuesto por la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n, cuya votaci\u00f3n separada ha sido solicitada por la diputada se\u00f1ora Paulina N\u00fa\u00f1ez y el diputado se\u00f1or Leopoldo P\u00e9rez, y que consta en la p\u00e1gina 123 del comparado.", "fecha": [2021, 10, 27, 0, 0, 0, 2, 300, -1], "tipo": "Proyecto Ley (Votaci\u00f3n particular)", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 57, "info_por_partido": [{"A favor": {"EVOP": 5, "PS": 16, "DC": 8, "IND": 11, "PC": 9, "PL": 2, "RN": 3, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 4, "RD": 4, "PH": 1, "CO": 2, "UDI": 1, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {"RN": 1}, "En contra": {"UDI": 13, "RN": 20, "IND": 2}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "RD": 1, "RN": 6, "DC": 2, "IND": 2, "PLR": 1}}, [["IND", "IND"], ["UDI", "IND"], ["DC", "RN"], ["IND", "RD"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["RN", "DC"], ["RN", "IND"], ["FRVS", "EVOP"], ["RN", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 10, "UC": 39, "SC": 5, "AD": 23}, "Abstienen": {"CV": 1}, "En contra": {"CV": 34, "SC": 1}}, {"Ausentes": {"CV": 15, "AD": 1, "UC": 2, "SC": 2}}, [["SC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"]]]}