{"id": 37131, "titulo": "Modifica el C\u00f3digo del Trabajo para establecer el derecho a la desconexi\u00f3n laboral", "subtitulo": "Art\u00edculo 1\u00b0 del proyecto, con las modificaciones sugeridas por la Comisi\u00f3n de Trabajo y Seguridad Social en su segundo informe.", "fecha": [2021, 10, 27, 0, 0, 0, 2, 300, -1], "tipo": "Proyecto Ley (Votaci\u00f3n particular)", "resultado": "Aprobado", "quorum": "Simple", "nquorum": 57, "info_por_partido": [{"A favor": {"UDI": 14, "EVOP": 5, "PS": 16, "DC": 8, "IND": 12, "PC": 9, "RN": 24, "PL": 2, "RD": 5, "PPD": 5, "PEV": 1, "PR": 3, "PH": 1, "CO": 2, "FRVS": 1, "CS": 4}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"UDI": 8, "RN": 6, "DC": 2, "PR": 1, "IND": 3, "PLR": 1}}, [["IND", "IND"], ["UDI", "IND"], ["DC", "RN"], ["IND", "RD"], ["UDI", "PS"], ["UDI", "PPD"], ["UDI", "FRVS"], ["RN", "DC"], ["RN", "IND"], ["FRVS", "EVOP"], ["RN", "PPD"]]], "info_por_coalicion": [{"A favor": {"CV": 44, "UC": 38, "SC": 6, "AD": 24}, "Abstienen": {}, "En contra": {}}, {"Ausentes": {"CV": 16, "UC": 3, "SC": 2}}, [["SC", "CV"], ["CV", "UC"], ["UC", "CV"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["CV", "AD"], ["CV", "UC"], ["CV", "UC"], ["AD", "CV"], ["CV", "UC"]]]}